（苦勸）真係唔好再搞所謂嘅黎明行動啦

根本為做而做 冇效果又擾民

突發！！！土瓜灣有2個手足被補！

你之前會成功係因為有surprising factor 而家佢哋已經有所準備 一定唔會成功

見到啲中學生 信曬你班盲推撚走去堵路 結果俾便衣狗拉同伏 唉

留名等睇你比人話係休息撚

留名等睇你比人話係五毛

唉 堆撚樣 害死咗班𡃁仔仲推話有效 同叻哥有咩分別

預咗

咁搞咩好

Agger 班中學生最熱血 肯幫你沖
班撚樣就idea多 但無諗過風險評估

今日都冇黎明行動 關事咩

其實黎明行好有用

如果有人嘅話

黎明行動本身定左12月9號

有冇咩活動建議可以做

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

你不如去裝修 或者去藍店門口玩負面宣傳好過

今日一係tg公海有人mon,一係有鬼而出事

心痛ar ching

其實黎明本質上好有用 咁不如你又諗下有咩其他可以做

咁不如全世界瞓喺屋企張床度休息下，等林鄭自動投降？

Tg 入面 日日都有人叫人去

留名等睇你比人話係政府好驚, 係咁叫停

咁我就冇得被三罷

學你去外國就最智取

真係周街幾隻便衣圍埋等黎明?
咁多個街口買六合彩都未必中，依D九成有鬼係GROUP報串

黑警吹雞

冇人去 因為好多人都覺得已經唔work 已經淪為塞鐵2.0

罷乜撚野，遲返咪一樣要返

叫人去，自己唔會去，總會有人中伏

大家真係要清楚個戰略先: 速勝定持久戰
黎明本身就係D傷敵傷己既戰術黎，速勝用就無錯
但係如果持久戰既唔應該黎明
而係一D和理非行動，不送頭黎攬炒經濟

你成日話人失敗主義
自己又咁講嘢

你睇下班 mon po 狗一早已經ready la

準備quit了

擺明曱甴叫人送頭

叫人去果隻本身就係鬼啦，自己點會去 比埋時間地點出黎集合，有O靚仔聽到組隊就一獲熟

留名等睇你又比人話係POPO

黎明行動根本就係一班反社會人格既連登仔
想睇人仆街既送頭行動
被人塞既嬲，塞人既被拉
推行動既就坐係屋企食花生

對家出盡奶力吹散水風，敵人反對，我個區啲阿叔阿嬸話做得好

留名等睇巴打被屌休息撚

冇效果 政府就唔會咁大反應

大佬啊 黎明行動要有打工仔配合先得架嘛
你日日係度叫人去
結果就係得學生去
每朝都拉幾個學生
屌 你自己係度講就梗係易啦
大人繼續返工 學生就去衝
黎明行動本意係好 效果亦好好
但實際施行真係要檢討囉

agger

上次有用係因為有surprising factor 對方應對唔到 不過而家港豬商家政府都已經識對付 所以去到後面效果已經遞減

我果間公司D退晒休藍絲叫晒好, 美國又撤資, 火鍋又有COUPON送, 證明黎明行動好有效

講左要轉型

係都有班人當手足係數字

推佢地去死

咪又係覺得搞到你 我屌你老母自私撚

之前有人提過黎明文宣 宣傳工會 其實幾好

轉型好唔好呀？

手足被咬好心痛呀

上面已經好多

同一招數唔可以用太多次, 要新招

班冷氣鍵盤勇武撚有idea咩
黎黎去去都係個幾樣野
然後上連登開post屌人休息

班狗擺曬堆便衣係到 你拎完野封路 就沖撚曬出黎拉手足

你咁講等同唔岩聽就當五毛一樣
既然覆水難收咪去做囉

我心痛心足俾狗咬

手足係咪數字？

係咪打機咁死左冇所謂，反正有咁多人？

但大多數人都唔中意⋯唔割唔代表同意㗎

每日一post想叫停黎明
黎明冇用唔通集中遊行好有用咩
呢6個月行左幾多次 遊行完佢又回應左d咩

你一定食人血饅頭食得好開心啦

仲諗"被罷工"，同等天文台掛8號波一樣等運到，心態好有問題。

罷工最終都要靠自發/工會，但我自己唔睇好，因為呢場運動起因係因為政治，唔係經濟原因，香港人未衰到貼地，好難同你博

你岩呀, 全宇宙得番黎明行動可以做, 其他活動都係垃圾, 無其他野可以做架啦

咁玩完黎明行動佢又回應左你幾多次?
係要玩到爛

如果我唔關心香港 我都唔會 明知一定俾人屌都出呢個po la

愈黎愈低成效
愈黎愈高風險係事實

你可以選擇無視既

話驚手足危險嘅
與其係度話心痛 要叫停
不如一齊落去幫手等大家安全啲

佢地覺得大人罷工唔止要主動 仲要被動幫手罷先有用
但為左你所謂被動罷工一兩日搞到咁多學生俾人拉真係好唔抵 希望果日冇事啦

消耗太大，塞鐵都算，rb係等拉

其實加泰嗰舖你柒得咁甘點解仲覺得自己有資格帶風向叫停呢樣叫停嗰樣

佢哋上次之後一定有檢討去對付手足

見到啲中學生 信曬你班盲推撚走去裝修 結果俾便衣狗拉同伏 唉

避免俾狗咬可以諗點解決而唔係叫人收手咩都唔做

害死班無知學生

三罷本身就係搞鳩經濟
恒指1日冇咗700點

都六個月啦，仲點樣速勝
擺明係持久戰要玩一兩年啦

推

同叻哥一樣

黎明撚: 政府最驚黎明行動, 不出三日一定跪

我同意要轉型

咪講要轉型

一路都有人講

你唔變通
人地就識應對架啦

你當班狗傻架？

正解，不如自願罷工一次

咁以後做咩都唔應你咪得
反正你都係做得嗰一陣

咁黎明完左有咩回應?
真係仲有用?

同埋又同黎明連埋大三罷一齊講
講左好多次大罷工係要充足準備，亦要工會
但總係隔一兩個星期就話大三罷一次
結果係越來越無人罷
但總要唔面對現實去解決

咁落去
大三罷只係變做形式上既口號

同感😣😣😣
同埋一切撚狗行為都要停
撚到被咬無意思

其實公投最實際

利申：我係覺得黎明現階段唔再有效

要罷就主動罷，咪撚再被罷

港豬肯就唔使搞咁撚多啦

自己睇路啦 人講你就做 心智未成熟真係上少d連登

冇效果又搞到手足被咬 你先係當人數字

我敢講我付出大過你好多

我同意

#28

認同，主要係要出奇制勝，黎明行動恆常化就好易比人伏

當呢個政府自己爆紅隧 封左成半個月
黨鐵宵禁
就知道市民既不方便其實唔會為政府做成壓力
我唔敢講到底黎明行動仲會唔會有用
但值得再討論

Agger

唔好叫你唔好搞, 但起碼有D PLAN啦, 三兩個去搞, 真係送人頭, 要搞起碼要煲到有幾百人, 多區一齊搞, 如果根本無人配合, 咁咪抵香港死囉

唔做黎明行動= 咩都唔做
呢D 滑坡成個POST 都見到

@hao1234bot 入面有曬公海link
Mon Post 狗打曬飛機

係 最好遊行同集會都停埋
因為有鬼會放煙霧餅
之後啲狗就會咬人

不送頭

你付出大 = 其他手足安全唔需要考慮？

咁你今日罷左工未 幫手塞左路未?
定係返緊工屌人叫停黎明啊?

至少今個星期唔好搞住

唉 其實難聽講句 佢哋同食人血饅頭冇分別

同意

根本要多人 度度開花先有用
小貓三四隻 夾硬搞根本無用 仲要犧牲啲手足

要整合 討論 宣傳 跟住先行動！
諗下之前黎明行動第一日之前醞釀咗幾耐先得架！

講返原由
因為周梓樂去世先號召到黎明行動
呢個憤怒已經入左心，但係憤怒唔消耗得耐
而黎明行動唔係完全既罷工，有部分人係被罷工
目前改革既方向係盡早成立工會，號召真行業罷工

乜野本質上好有用
依家現實係達唔到你所謂既本質
同埋可唔可以唔好用d咁虛無既形容

轉型啦

諗計仔抗爭

而家一堆行業可以home office 和你late 有咩用

講到口臭，同一個活動重覆做只會減低效果，好似濫用藥物咁。

根本人地就日日更新部署
班屌休息撚就日日停滯不前
黎明今日有用 唔代表一個月後都有用

無㗎
一宣傳
樓主依啲人就會話啲mom po 狗睇實哂
一定係送頭

乜嘢速勝
你塞幾日就畀真普選你咩

一早講撚左依家仲推黎明行動係想送人頭
推果D 自己唔出, 係咁煽D 學生哥出
差佬又準備定, 一氣呵成.

唔是休息撚
係要轉型進化
同一招work兩次係好彩

冇左吐露港同紅磡收費站
你仲可以有幾多大成效？

純粹問下

係，班中學生太衝動，大學生/大專生至少會冷靜d，有pan有策略

難聽 但大致同意

你咪繼續發脾氣囉,冷氣軍師

叻哥咁

唸起都覺得好撚垃圾 大條道理要人幫自己被罷工 話知學生wfc 成效咁低倒不如真係俾耐性等公會組織自己罷啦 睇死9號開始根本唔你無限期罷工 因為個個都未有心理準備 而且又怕似之前咁俾人秋後算帳 咁搞法更少人罷

不過d人肯定覺得係休息撚係五毛啦 又唔肯正視問題又推班中學生去死 出年唔使考dse陪你傻 叻

黎明行動係就係塞到人delay
不過長期咁做 啲狗都識捉你啦
黎明行動一來已經效果遞減 公司都識得點應對
二來手足唔洗返工咩 要手足果時就叫要人隨時出
要錢果時又要叫手足拎錢
唔返工邊有錢啊大佬 唔係個個攤大手板就有錢架

仲有被罷工 被罷工呢樣野本來就係好撚戇鳩既野黎既
法國大革命會唔會塞路迫人罷工？
甘地會唔會塞路迫人罷工？
孫中山會唔會叫革命先烈走去塞路？
六七果時省港大罷工有冇人塞路？
罷工本身就係要出自內心 自發性咁去罷工
好似北風與太陽一樣 你用北風 啲人只會越唔同你罷
你梗係要令佢地明白罷工固中既含意先叫人罷架啦

但總會有三毛會屌樓主係三毛係分化
呢班人奇心可居

林急林忙 又日日話黎明行動 搵鬼信。
狼來了 聽得多 都唔信朝早真係有。
濫用文宣

要考慮呀 咁咪諗下點減少俾狗咬
唔通直接收手唔做呀
黎明行動已經算少危機 可以再諗點改善

要轉型/要有新創意

中學生手足可能你地呢幾個月先關心政治，但唔該時時刻刻保持獨立思考啦。網上班軍師得識得好嬲好嬲，但你畀狗咬受苦嘅得你自己同愛你嘅人咋

你嘅清白之身得一條，零星堵路行動係唔會增加任何管治成本，已經有好多人用佢地嘅犧牲話畀我地知：因為咁送頭係毫無意義㗎。我寧願畀人鬧我blame the victim都好過隔幾日就睇到呢啲新聞呀

上面已經一堆

睇過?
家陣要寫CV鬥威呀? 唔用個腦你做幾撚多野都係白做

五毛

所以班冷氣撚真係唔好再9up

今次佢哋有咩？

南亞巴算數啦，有啲人就係聽唔入耳當睇唔到

唉 好心痛

on9

一吹雞搞，你班撚屌又出黎帶風向，咁仲唔係證明有用

打仗

突擊一次成功

你覺得成功所以keep 住用同一個方法攻擊

就係送死

因為人地有軍師，人地唔會甘心俾你次次都成功

變通呀手足們

重施故技真係無乜益
但都係諗唔到乜新建議/行動

⋯

送頭行動

洗唔洗一嚟就咁燥樓主好明顯係真心為手足好，有咩唔啱咪講到啱，群眾智慧先唔會出大錯呀

好多手足身心身俱疲 抖吓都唔過份啦

不能同意更多, "被罷工"真係香港先有

128 去遊行

所以要轉型

日程表
－－－－－－和理非合法活動集合－－－－－－

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑

星期四 11 · 14
世界盃資格賽：香港對巴林
- 20:00 香港大球場

星期六 11 · 16
香港同志遊行
- 15:00 維園＞中環愛丁堡

反中共極權 聲援維吾爾族、藏族人晚集會
- 時間待定 中環愛丁堡

星期日 11 · 17
東歐巨變30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期二 11 · 19
世界盃資格賽：香港對柬埔寨
- 20:00 香港大球場

詳情參閱：

眾籌要人！
－－－－－－現時未達標眾籌集合－－－－－－

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

救濟台灣手足

終極文宣：【我們香港人】倡導計劃
詳情－
捐款－

司法覆核：推翻《緊急法》及《禁蒙面法》

告鳩黑警：警暴受害人訟費

都係果句啦 冇人嘅搞咩都冇用

屌，覆撚錯

唔黎明，就係休息
腦部係得一條直線思考

其實有無想過有狗煽動學生去做
連登好 tg好
睇相唔少便衣 似有晒準備
地點都好準確

推，殺敵50自損1000

真心對南亞仔失望

而家拍拍籮友走咗去然後叫人自縛手腳等死

連宣傳都冇, 呢班人血饅頭撚比飯民更加不知所謂

黎明行動需要轉型

唔係唔做 而係應該諗點去做 先可以Maximize效果同minimize損失

啱 而家根本頭一個星期嘅效果唔好白白被狗捉

其實佢地都堅決要做落可以點 但我都幾肯定9號果日唔會係無限期罷工 最多罷到一日 唯有希望招多d哨去睇水

班冷氣撚真係好撚柒on9

搵人po返學生妹比藍絲圍毆條片出黎
仲話唔係推人去死
利申:五毛

啱呀 唔識答就講第樣

置頂唔該 就嚟聖誕對準經濟 工聯會呀嗰啲乜乜柒柒商場呀全部搞到佢冇生意做

問題係冇用 又多人被咬 ⋯ 至少遊行集會低門檻可以曬馬⋯

林鄭叫示威者返屋企唔好再搞事係咪又係擔心手足

你叫停人之前幫手出咗橋先
而唔係乜撚都未有就一尾叫停
人地做到一半 你未有back up plan
有幾多人會畀你叫得停呀

咁做嘅結果就係一半出一半唔出
最後啲手足更危險

同意南亞巴係時候轉戰術

你留意下, 每個討論黎明POST 當有一大堆人反對時
就有人開新黎明POST, 舊果個由九佢沉, 之後又由頭討論過
當又好多人陳述利害反對時, 又開新黎明POST, 又由頭黎過
總之做到無反對聲音咁
有晒計劃去推人去死

一齊慶祝聖誕啦，咁大個節日都唔識玩

有用係咩位？
係咪之前成功過一排就叫有用？
永遠活係歷史當中呀屌你老母

咁同叻哥有咩分別

未諗到點進化
唔代表你就死推爛推黎明
而且係一的效果都無
唔好再迷戀第一二次好有效果
過去左
唔好當popo真係咁無腦先得

真係等同區議會之後班勇武休息又屌人唔做野又去開花裝修 屌曬佢老母啦 人地仲傷緊當人兵咁使 有問題指出又話係五毛 真係佢玩曬

永遠啲人冇考慮過行動嘅代價，屌人休息撚嗰陣冇諗過呢個行動搞到好多手足被捕

行動係要有，唔好做休息撚，但係唔係用一啲成本極大利益極細嘅活動囉

個日開槍、傳宵禁、貿易戰有壞消息。幾個因素嘅，唔淨止黎明行動事

其實黎明行動真係殺敵500自損1000

冇人去 已經證明冇用

有共識+多人先好做

樓主你走先
我幫你頂住

但一堆人叫人去⋯

因為屌人休息撚果D根本無出
學生比人捉只係數字同圖片

冇人去因為日日有好似你咁嘅人叫停

咁你慢慢休息等被抽後

恒指跌700點
特首龜縮都要星期一死出黎講野
大部份人都要delay2-3個鐘工作時間
鋪頭做少幾個鐘生意

11月個三罷根本就唔係迫你罷工表態
而係攬炒經濟

我覺得9號係會無人罷工
佢地將罷工當做好輕易既事
已經淪為slogan

我喎借同你哋玩持久
如果你哋硬都要推持久戰 場運動就同失敗
要兩年 手足入晒監獄啦

好認同，班中學生真係心口掛住個勇字就信曬大家
唔好亂呼籲黎明行動，無用㗎
仲有平時發夢個班中學生都記住be water啊

痴線，佢真係好偏激

甚至去黎明文宣

見到廣告界罷工罷到好似無人知咁 都唔知係行業太窄定真係無用
至於等被罷工果班收皮啦 零付出當手足係柴咁燒

推行動果D 無自損, 損手足之麻

RB 都唔係大問題，係set 完企定定睇嘢等人捉。。。

事實風險最低成效最高就係黎明
不過要有共識有文宣聚到人

依家停哂手
之前畀人拉 畀人抄咗牌嘅手足
就會變哂condom

唔休息既一定要黎明？

所以咪要轉型

幾時開始唔搞黎明=休息撚

心態問題

當手足係自己人 = 自損

當手足係冇意義既數字 = 無感覺

講就梗係咁講

但有啲現實情況大家真係要接受，民憤真係細咗，如果唔係周梓樂上次黎明行動都冇咁勁

唔係你自己一齊落去+叫人落去就得

對家而家識對應 效果只會遞減

有plan過拉到大隊出嘅黎明先叫有用 而家冇嘅話只係擾緊民但班軍師就成日吹話有用有用 有條撚用咩

不過冇咗理大、中大，又點做到好強效果，唔通又靠塞鐵？

根本係推中學生去死！
佢地唔會諗咁多
佢地行動最實際
可唔可以唔好害人
暫緩黎明行動啦
而家用便衣已經可以拉撚晒
你未諗到破解之前唔好再搞啦

打共產黨可以點唔持久？美帝都唔可以一兩日收佢皮啦

恆指跌700點有q用啊 你又唔係日日跌幾千點 你貪佢做少兩三個鐘其實每個人忍手唔消費個傷害仲大

係咩令你覺得有行動個陣
班狗會停止搜捕？
佢地得一隊人？

咁又唔係
但你插完又冇建議?

Push

依家係連登係

真心 要人罷工梗係要多啲宣傳架啦
唔單止係理念 更加重要既係
罷工既利益
要明白要做到全港性罷工 只有罷工理念不足以叫人罷工 更加要宣傳罷工到底可以令我地有咩得益
一日冇五大訴求 照罷到底 到時就可以連帶公司甚至整體行業既問題 繼而再令到我地影響行業文化
例如啲會計無間地獄 OT到死既文化
籍大罷工順便改善 叫公司請多啲人/最高工時
唔好唔記得一開始我地都係嘈送中條例only
而家都升級到要真普選啦

贊成樓主
俾我啲股票回回氣先
最近真係蝕左唔少

屌你啦標籤撚

冷氣軍師理9你，安坐家中食花生

熱狗DLLM

咪就話推行動果D根本係想推人去死, 自己食花生

係最低風險高成效，但前提係自發，唔係"被罷工"

冇人叫人唔做 至少都work smart

同問

做第一次有成效就keep住做，係到磨爛蓆

黎明行動無地利已經無可能再搞到

俾人拉嘅唔係佢哋
佢哋梗口爽

冷氣軍師又推人出黎送頭

自己諗下警力點樣分佈囉
不過你又無畀人拉 你又無畀人抄牌
學你講開咁講
針唔拮到你肉你唔會知痛

你而家係俾狗撚⋯

我都唔明 侵侵一句跌過1000 都得 搞咁多野跌700聽日仲要升返...

見到啲中學生 信曬你班盲推撚走去黎明文宣 結果俾便衣狗拉同伏 唉

連儂牆慶聖誕

應該要繼續

你知唔知恆指跌700點前已經升左1000點先
唔好用恆指衡量啦係唔撚準架

咁點解唔停就一定係黎明?
諗唔到其他方向或者活動，就只係一直黎明來去，唔理有無成果

咁同之前機場撚一樣 唔理後路 一味吹雞叫人入去

成班反社會人士上黎開幾個POST,
成班細路又跟埋黎做....害撚死人.

話增加管治成本果d
有無腦？
一日拉100勇武 一個月拉唔完 就拉夠兩個月
增加左d乜撚野？

第二日咪竹升番係度吹墟作大黎明行動

黎明行動成本太高 高成效但成本差唔多
其實我覺得燒山個建議 1/1/2020 388區新上任民主區議員在自己果區行去18區集合再變5區都係一個增加狗察管治成本的方法
D野邊行邊拆 話比藍絲知邊個係少數派
在屋企樓下出發都唔出就無藉口啦
雖然可能行好耐

迫人罷根本唔會work 67左仔已經做過

我心痛佢哋

然而一班人畀區選同人權法沖昏曬頭腦，開始叫停

轉型冇問題，但唔撚係「停」，一停就只會畀對家有時間反擊，之前積落嘅士氣、造成嘅影響都會隨時間減退埋

佢哋永遠唔肯面對時間愈耐，行動式微嘅問題

收皮啦on9仔
邊個話中學生無腦

經過poly都睇清曬班冷氣軍師啦 叫人打陣地果d咪收曬皮囉 人就拉曬啦 話知你死咩 完全冇plan既行動係垃圾 一味道德綁架同話有用 完全冇point

今朝行動有咩效果 新聞唔見嘅
塞條路仔有乜撚嘢效果-.-??

但無左大人主動呢part
得返學生哥做衝衝子就出哂事

越唔理性越易輸

因為有人第一次成功左就覺得以後都一定得，唔睇環境同時勢。上次周同學死左間接做左個勢成功左幾日，跟著對家有對策，夠人拆，已經唔多得。
而加都無果個勢，但唔通你望有手足再死咩！唔可以時時依賴呢的野。唔係時機就唔係時機，要做下第個方式。

唔係標籤，係事實，有勇氣肯衝係好，但同時要衡量安全

根本已經玩爛

黎明目的都係攬炒經濟

就黎聖誕，suppose係消費旺季，又有工展會乜乜柒柒，吹雞去搞個啲仲實際啦

無話黎明
叫你係叫停人之前幫手首先出咗橋
說服到大家同意 有成果先啫

南亞仔終於露出真面目...

因為今日唔係正式黎明行動

唔應該叫停
而係叫多d人參與

南亞仔唔好做休息撚得唔得

反社會人士一心想整死D人, 唔係為個運動贏

咩都唔好做好唔好？
遲下你本護照變埋做大陸幾咁好
咁多好友國

全部大人都得個講字
最有行動力既學生哥就信哂 依家日日朝早就見到拉D學生哥
食屎啦你地

重點係思想be water 行動要轉型

自私撚可以行開小小

行動一旦有預告/可預知
就洗定八月十五等拉啦

公投

訓醒未 香港要成功罷工邊撚到有自發呢回事

政府好驚, 日日想叫停

咁算 我只可以講場運動收得皮 注定失敗

唔做黎明=休息？

我幾時話過佢地無腦佢地set rb個位係警署隔離，的確係plan得唔好喎

失敗嘅原因唔係塞，而係塞得未夠醒同未夠耐

唔好用休息撚三隻字
實畀人屌
都係討論下啫

其實搞唔係問題，問題係要有一個trigger 令更多人出黎
85 三罷「成功」後都想再搞，但係都係零零散散失敗收場
直到事情再發酵三個月，去到十一月先令更多人出黎可以搞到一個星期

難聽講，直到再有大事發生前，都唔太可能可以再號召咁多人搞到

個效用降低咗
冇人鐘意被人阻番工
政府完全唔care
黑警mon 住group 等拉人
唔係話休息但諗過第二樣得唔得

咁咪姐係休息囉 仲有 你吹雞去工展會 人哋大圍捕你都仲得

休息撚 x

轉型撚 O

你唔係真心分化咁就唔好標簽啦
都半年啦仲一竹竿打一船人

On9

好明顯已經滲透左個group

班垃圾淨係想消費手足等自己唔洗返工姐

都唔係自損1000呀

塞左一個星期就話失敗，香港真係乜鳩都要快

推、真心會失民心

我都唔明，嚟緊星期日就有大遊行，大家又預咗係長期抗爭，點解會有人咁偏激覺得日日黎明行動比人伏比人捉到路甚至比人拉就叫做得好、就叫有做野？一件事可行與否要睇成效，依家成效低風險又好，點解仲叫後生(中學生)送頭？唔理手足死活定係五毛推人去死？

如果唔係香港無人罷工我地都唔洗咁

支持

同埋要每個重點站都塞到先叫有效，仲要長時間，黨鐵專特關車站等你走又開返

次次得天水圍塞完其他地方都無停，做唔到三罷仲要比廢老人打

唔係無道理 民怨所致 手足都易受損

之前又話咩和理非遊行勇武要休息
因為有啲一家大細係度唔安全
依家就叫人搞工展會依啲一家大細去嘅活動

老實講，我對中共港共冇乜希望，冇可能比普選我地

所以我地就要用最低成本玩爆香港經濟，揸爆港共春袋，一齊死

評咩估
係班軍師眼中出去既人都係condom

同一個topic
唔同人開有唔同comment

失你老民心 民意撚幾時死

中大理大塞得夠晒耐, 送幾千人比差佬夠晒成功

呢個真

要衝就中環lunch time衝，引狗放tg，
開花裝修，狗宿（尋晚做得幾好）
文宣：連儂牆，air drop，
和理非行動：遊行，和你寄，罷買爆買，Twitter，raddit
工會三罷
手足你仲有冇咩提議？定係仲未諗到有咩角色做呀？

運動呢個字都係害死人

而家係畀人日日屠殺緊，可唔可以畀少少危機感出嚟

爬晒文大家都講唔到重點
你試下代入一個土瓜灣街坊點睇今朝單野，唔理黃定藍

重點係唔知班學生做緊乜，大眾返緊工時間無啦啦堵路佢地唔會醒覺走去罷工，去返屋企等睇政府回應訴求，政府更加揸住堵路問題spin晒行動目的

之前睇過有巴打分析，你無理據走出黎係9做，連呢度都無人知有行動係9做之極，不如真係參考中大個晚開吐露港記招做法，一班冷氣軍師下下假手於人，連文宣都係叫人整，係有責任就唔該拋身出黎開民間記招定下死線，唔好個別再搵班後生同你實踐以為成功既做法

離唔開同溫層

罷工 / 被罷工 都係想用經濟威脅啫
專心做好個黃色經濟圈 咪一鳩樣囉
俾啲堅持 餓撚死啲藍店啦

依家係人哋遲咗少少返工唔係罷工

未夠醒

美帝都玩左兩年先玩到支那就快無錢
你唔係以為香港搞幾個星期就可以搞掂支那呀？

你睇睇恆指有幾多成份股係同香港有關先啦
trade war既影響大過黎明十倍
同埋依半年HSI咪一直係26000左右
根本攬炒唔到
面對事實 先可以向前走

其實你做得多咪玩爛 咪冇用囉 個本質咪surprising factor 但而家冇

運動, 革命, 呢D字幾偉大, 引晒學生哥去死, 軍師就食花生

唉 真係唔好再攪

塞得多 普通市民一定有怨言 唔係港唔港豬而係人性自私 無辦法

上次比你塞路塞足 一星期 中共唔通因為咁會跪咩

到底香港人幾時先認清自己對手係世界最大獨裁國家 幾多國家之前都要買佢怕

你地憑咩覺得塞路 呢種高風險低回報手段可以令佢跪

我覺得香港之前係打主動向世界揭露中共真面目同野心

而依加香港應該打support配合美帝同國際圍堵中共 而唔係同佢硬拼

而加時間企係我地呢邊 中共經濟開始唔掂 佢先係最想最快擺平件事 佢急就會落重手 敵進我就應該退 唔係咩休息散水 呢場會係持久戰 我地要be water be smart

不過我人微言輕 講咩都無人理 唯有等南亞巴多d講野提醒

土記單野只係唔夠人

呢個先係精要
你睇12月9大罷 冇人理過
廣告界罷緊又冇人理
明明罷工就係 最撚低成本 又成效高 又唔洗送頭
點解泛民唔宣傳大罷工

轉型
轉型

做人唔識應變死得人架

班狗係應變方面係專業 唔好以為易打輕敵

唉 班友上曬頭 好似叻哥咁

分分鐘個admin就係鬼

集人力努貼街招個衝擊肯定好用過黎明
黎明無左據點同勇武大傷係堅難搞

乜叫be water
就係見嗰成效唔大就要轉型
黎明行動除咗堵路可以有好多玩法
例如爭取民間支持 派文宣 和你返工等等

唔好 直接裝修政府部門

推
成日叫人出去黎明行動果d
完全害撚死人

做得唔夠徹底

唔係為咗搞而搞架大佬
亦都唔係蠻牛死衝就一定掂架
依家擺明政府係唔瀉你丫嘛

其實搞既野可以有好多
六七八月一直都係每逢週末先有行動
而且六七月既時候全部係和理非
點解唔維持翻
如果和理非黑警都鎮壓到時就真係可以打過
捍衛翻自己既基本權利

我地要打既係持久戰
個節奏太快係絕對不利

至少要轉型

工展會如何行動:
入去叫口號 -> 癲狗衝入黎 -> 成功
路都唔洗封

癲狗唔衝入黎:
無限排隊 -> 成功

如何避免圍捕:
圍捕條撚咩? 連埋D師奶大媽一齊捕?

你覺得低成本啫
啲港豬覺得罷工係最大成本

你搞錯左重點
左膠遊行扲光環 就緊係叫你勇武休息 唔好搶鏡
俾你見報多過我 我點搞

佢意思係七傷拳 唔可以成日用

多儲蓄少消費一樣可以

咁好明顯黎明唔再有成果
仲不斷推?

即係無新橋 就唔理黎明既成果如何 繼續做
做到爛晒都唔理?

搞好啲工會 臨聖誕前黎一次大三罷會好過野貓式每日塞少少鐵

唔代表關黎明事

無打算分化，大家都係手足，只係想講危機意識好重要，不被捕先可以打到持久戰，我明白可能太細個會較多疏忽亦知佢地進步緊

其實黎明文宣idea幾好

把握時間認真做民宣，由其八號遊行期間約好九號罷，應該會呼籲到多啲人和應，但長遠落去一定要有工會先做到有效而持續嘅罷工

留名等睇樓主被冷氣軍師屌休息撚
推人去死最仆街

咁等住一齊入集中營
可以同班業主一齊坐
我今生無悔

果d屌休息撚啊
日日有份推人出去死
根本民情繼續洶湧 民意繼續支持 士氣繼續高昂
佢地班撚樣就日日出po落運動已完
屌 再見有人開po 見一個block一個

你點睇到無成果
我唔明

繼續帶風向

今日求其提幾個手足想嚇鳩人

依家仲推黎明行動果D人係完全為左玩
玩返工人士
玩塞人手足
自己就UN UN 腳係屋企睇野

起一起底
最撚鐘意就係咩都叫人唔好做
咁大家返屋企訓覺投降啦

難聽 不過真

我要獨立調查 撤銷手足控罪呀

有咩出奇

我預咗畀人屌到開花

叫人出嗰啲分分鐘都冇出 害撚死啲學生

日程表
－－－－－－和理非合法活動集合－－－－－－

星期五 12 · 6
「吸吸可危」抵禦催淚彈集會
- 19:00 愛丁堡廣場

星期六 12 · 7
聲援被無理禁錮印尼手足
- 15:00 愛丁堡廣場

星期日 12 · 8
國際人權日遊行
- 15:00 維園＞遮打道

詳情參閱：

眾籌要人！
－－－－－－現時未達標眾籌集合－－－－－－

英國戰線：推動英國版人權法、BNO平權、遊說國會
詳情：
捐款：

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

救濟台灣手足

終極文宣：【我們香港人】倡導計劃
詳情－
捐款－

告鳩黑警：警暴受害人訟費

根本又係亂搞活動呢招

低級分化？

因為香港人罷一日都冇可能
呢種罷工政府咪等一日lor

罷工要有效先會低成本
少人罷結果咪罷既被人針對扣人工
唔夠人罷又要搞黎明行動又有人被人拉

明知香港係冇工會既情況下搞唔成大規模既罷工
泛民真係彩你都傻

革命不是一朝一夕
其實你有無諗過
支共係貿易戰下已經慢慢爆緊
而且各國開始歸邊
再加上鼠疫問題開始搞到啲平民
只要我地捱到支爆個日
香港就會重光
所以依家唔係要速戰速決
而係要聯合其他國家一齊拖死支共
我地要做嘅只係維持運動熱度同時避免被捕
但目前黎明行動未諗到點轉型嘅情況下
再繼續只會效益降低而風險倍增

咁唔一定要搞黎明行動先可以維持熱度架嘛
不停搞集會遊行都可以啫

再搞黎明行動
到時煲底見真係會變左監獄見

請問有乜成果

同埋唔該諗下成本幾大

咁黎明行動都唔使諗
原意係靠被罷工去引發真罷工
如果否定左會有自發罷工
慢慢就變成愈黎愈多人覺得被塞係阻住佢地
最終就同雨傘一樣冇人支持

你肯定少危險 ⋯

咁你覺得之後既黎明可以有咩成果?
炒都炒唔到
唔好再迷戀第一次黎明做到的咩
而係之後再做有咩成果

黎明除左頭一兩次突擊比較有少少效果外, 其餘時間都係反效果...而且大部份人仲係返到工
香港呢個社會結構, d人只會遲返工遲放工, 唔會因為你塞住就唔返工,
仲搞到好多中學生送頭被打.
要搞返d針對性中資藍資既行動, 而唔係搞針對市民既行動先係路.......
塞來塞去, 黨鐵中資藍資都係不痛不癢, 只係影響到一般市民, 同搞到d幫手塞既中學生有危險

無人話乜撚都唔做
係要轉方法
唔好為左無其他方法就死做以前果套

搞罷工果啲輸咗入硬集中營啦,自己突個頭出黎,你地話低成本,眼光長遠啲既就知根本係搵命搏

Sad but true

有人提議和你展
工展會

咪搞黎明行動啦 失民意

如何將黎明行動轉型:

和你返工就係最適合香港人既黎明行動
唔係淨叫口號, 要帶埋大字報/文宣舉比記者途人睇
最好帶埋平板電腦播片播gif播比記者途人睇

亦可以將和你stick加入和你返工
遊行途中搵地方貼, 一人一張最理想

成本一定無陣地同衝擊咁大先啦

大家諗吓新嘢去做都好

窮則變 變則通

真心一問，點解講到罷工就迫到政府跪？

咁點先算小

至少幫我推啊 做咩用不推wor

哨

今日有幾個細路set rb 俾人拉咗

你自從有得走佬之後就變咗 5盧比
唉

你唔係畀人拉嗰個梗係冇成本

靠被罷工去引發真罷工
其實呢D理論係點出黎
呢個世界有咩地方係可以靠被罷工去引發真罷工

同意，推，人地一年維穩費幾千萬億，你會增加到幾多管治成本啊？調返轉為我地樹敵就會，成個黎明行動一定係弊多於利，好多身邊嘅淺黃都屌屌聲，相信你地身邊都有

又民意上星期講過啦，悶唔悶呀你？

一吹雞12月9日搞返，成班即刻出黎想帶風向吹停，含撚啦你地

屌那星 班人自己坐喺屋企屌人唔撚出，話人休息撚，推手足去死，當手足係condom

同埋請問有乜成果

將抗爭藝術化

岩呀，佢地又唔去落場睇咩情況，淨係係屋企鳩up幾句，夠膽就去現場同手足齊上齊落啦，淨係識得係屋企打飛機有撚用咩

黎明文宣其實幾好

和你展lol
工展會

平時覆po太順手，幫你推返

你唔搞掂支那你都唔會滿足到五大訴求
而家係支那眼中我地已經係敵人，唔係佢死就係我地亡，唔可能番番去半年前咁

明顯比人冼，黎明行動黎緊係12月9日，政府接招啦，想吹停？

班撚樣想keep住場革命嘅momentum，但自己又唔敢落手，咪係咁吹風推鳩人去死

收皮啦冷氣軍師
冇人去遊行 因為好多人都覺得已經唔work
冇人去集會 因為好多人都覺得已經唔work
冇人痴連儂牆 因為好多人都覺得已經唔work

冇人嘅原因係因為我哋俾人拉咗千幾個手足
好心咪再做冷氣軍師指揮手足應該做咩行動啦

依家唔出
就真係當被捕手足同被抄牌手足係condom

其實支爆之後香港會點重光
讀得書少唔識野

唔讚成休息 問題在於故技重施 效果遞減 成本大增

死得啦
定埋日期
同罷工一鳩樣
依家又返番晒工
d香港人咁閪注定收皮

真罷工引發被罷工引發更大既真罷工就可以

skip第一步=無用

樓主上連登咁耐都係“政府”
除咗識屈人你哋仲識乜

得罪講句
條橋唔work 仲keep 住做 = 送頭
條橋唔work 仲keep 叫人做 = 當手足係condom

Exactly

冷氣軍師日日推人去死
利申: 分化

咁你覺得仲有咩方法可以令到人被罷工呢???

未有橋之前停咗先會好啲，平心而論。冇後備方案、冇計劃、聚唔到手足(只有極少數中學生)、警畜知道我地部署、我地在明佢在暗(有便衣埋伏)。戰術上嚟講現時嘅條件唔容許我地貿然行動。

啲狗有成果囉，又捉幾個手足返去玩
做之前預下有幾多人一齊做先得架，呢幾日根本無人做

坦白講 真係唔知而家tg日日洗版推黎明行動既人係咪mon po狗

我個人認為 要大型既黎明行動
一定要有大事推動
上次係周梓樂過身先令大眾有心理因素接受黎明行動

如果無大事推動
黎明行動其實同不合作運動無分別
人數唔夠多
目標未能破壞大規模既運動
只target到普通市民
只不過係消耗民氣
12月9可能係唔錯既日子
但都要睇依個星期既文宣同發生左咩事先

又重複犯錯, 中大成功以為理大都成功, 換來慘痛失敗
之前黎明成功, 唔代表次次都成功
政府唔係豬, 佢哋都識得進化
我哋仲係停滯不前

真係唔知邊個帶頭
明明罷工個oc大到乜咁點撚樣被罷工

我都唔明點解重要搞黎明行動（表示認同

今日完全無人講之後又入連登仔數 犀利
連出兩個post 最強冷氣軍師靠自己個名聲成撚日想帶風向
真係好失望

照樓主咁講

應該咩都唔好做
打下飛機 咪自然會贏囉

擺明係flash dilemma

講得啱
咁送頭唔值

有咩用，對政府無影響，民意已經一早係我地喱面

其實明顯係

學生冒被人拉嘅風險就係為左幫你被三罷?

大家之後都分析過罷工係要有工會支持
結果唔夠半個月再吹搞三罷
真係罷得到?
罷工係最高成本既活動其實
香港無勞工保障 唔同外國 又無強大工會
話罷工低成本係無視現實

唉

點解要唔畀人返工？
要罷嘅 一百萬人以上自發罷先有用
塞路“被罷工”係冇撚用

學友行動

係咪班綠曱甴推人去死咋

而家遊行有不反都小危險
黎明行動捉晒路叫大危險

香港人自私到仆街撚會成功咩
阻唔到搵食既例如投票咪最撚成功囉

可以改為和你返工之類掛？

南亞仔都係"政府", 推黎明仲會係咩人
自己參透下

試下我開
一堆真5毛衝入嚟話我5毛分化撚

點無用？經濟影響好大喎

瘋狂和你shop攬炒好過
利申:譴責任何暴力

就算係民陣
幾時有叫過勇武休息?

便裝狗wo
哨有咩用

其實到下年立會選民登記前一個月
要十八區手足逐間黃鋪，逐間黃公司去
問佢地有無登記功能組別選民，有無搞工會
無就幫手搞埋
功能組別爭多三席就好大機會過半
到時候連財政預算都通唔過
政府停擺
佢就真係無得唔跪

香港人有錢到仆街大把娛樂會同你癲？

咁你姐係認同黎明行動夠人就會成功？

既然你想個行動成功係咪應該諗方法叫多啲人做？而唔係係咁話冇人做

除非你覺得黎明行動本質就唔成功 但點解你又扮咩話拉到大隊就有用？

認同

塞一兩日路 拉幾十個手足 就贏

最奇怪係...明明有好多人都講左好多確切原因指出黎明行動失去效果,
偏偏有一班人不斷話黎明行動好有用好成功, 又話唔贊成就係自私, 但無見佢地講到咩覺得行動係成功既原因同實際效果出嚟, 成日講埋d咩影響到生產力, 講真事實係無咩影響到囉.......根本有目的地盲堆, 似係想引起反效果多d

連登仔上網鳩UP 叫人做咋,
睇下打爆輕鐵果2個細路要賠十幾萬,
連登仔叫人老破,ON99

D人沉醉晒係政府既反應到
又唔用腦諗下個陣係區選
政府梗係無限放大黎明行動既破壞力

1111前夕有周同學去世
激起民憤
加前幾晚都瘋狂開花抽調部處
當日朝早班狗估唔到7點真係吹得起風亦未知咩玩法
只可以用見步行步應對黎明行動
如果成個行動戰術無大改變嘅話最多塞一兩個鐘就收皮
代價係被捕手足2-300+

人地美國搞到蘇聯解體係咪半年搞掂？
唔好以為呢半年有成績就當贏得好多贏面好大

自發好緊要！

被罷真係成件事唔同

多區同時搞 而且人夠多先得

同意，幫你推

唔夠人肯罷
阻極都冇用

今日月主力 和你展 & 和你shop
要攬炒聖誕節消費檔期

其實可以轉做搞和你拖，起交通要道加派文宣傳單。

雖然民意唔會逆轉，但形象正面而文宣可以改正fake news同拆穿狗慌會
當然可以以建制揮霍做宣傳，棒打落水狗

我唔會走住

我唔係叫手足唔做嘢 而係唔好用死同一招 思想上都要be water 對家都已經有應對方法

我方成本大增 效果遞減⋯

其實黎明文宣工會個idea 幾好

之前work係因為有中大理大加持, 另外前一晚又d大路放晒磚
而家得三兩個人一出去真係好危險

再講多次，依家冇誘因發動黎明行動

一，民怨不足（11.11前發生咬耳仔+周同學事件），區選之後運動已經大幅降溫，要由普通遊行重新煲起個氣氛

二，風險極高，最成功、最大規模嗰次係11.11，但拉咗接近300人，對家佈防只會越嚟越嚴密，仲用返同一套Formula只會更多人中伏

三，工會未夠大未夠人加入，搞三罷政府唔會驚（睇下廣告業嗰個完全無noise），被罷工唔係真正罷工

行動要KEEP住轉型同轉戰術轉玩法

日日玩同一樣野太易比狗捉
不如每一個地區SET 定5個餐
每朝RANDOM 執行其中一種
所有玩法要
1)要15MINS內完成，即時離開現場(要有計時手足夠鐘就趕人走
2)參與人士全番工番學街坊樣，唔好有易認REF比狗跟
3)趁防有便衣狗同綠狗早到睇場，即轉場轉PLAN，NO硬撼
4)如有便衣狗亂捉市民，先冷靜人急生智，集體打波，任意發揮，安全為上

個人建議要有小道具REMOTE 係好大聲，令D狗唔知邊度咩事

完全同意

除左一班反社會人格既連登仔純粹想睇社會混亂
我諗唔到"靠被罷工去引發真罷工" 呢D理論係點WORK

講到底咪又係阻住你搵食咋講到個個唔鍾意 有冇證據？
發夢我堵完路周圍啲市民係講加油
咁當然藍絲挑機都好撚多

你咁樣講我會接受

但唔係完全叫停平日行動

塞撚完朝早下午咪又係照返
影響好大

Thx

今日完全無人話有黎明，比人捉左幾個手足，就成班出黎「無用撚」「民意撚」一見人吹雞就出晒黎帶風向

咁若果佢個目的唔係制止你
而係每次拉幾百個呢?
你多區搞佢咪集中拉幾區

其實支那敗局已成
Trump唔deal住
新疆+香港人權法
韓國瑜下架
華為251
外國政府層面+民間層面反中共意識增強
Boycott Mulan
Boycott Blizzard
罷藍店

每個禮拜遊行勿忘初心+POPO犯錯+黃色經濟圈+工會keep住momentum
唔搞黎明唔代表唔做野/當手足係condom

冇大型工會就咩都唔洗講
睇下廣告業，係呀罷工咗，好殘忍咁講出面完全WFC

黎明既成功從來都唔係刻意計劃同早早吹雞。
係有嚴重特發事件，馬上吹雞，第二日就馬上多人而對家應對唔切所以成功。
跟著再刻意計劃早早落曬日子果的多數work唔到。

又一個唔做黎明=咩都唔做
成個POST 有幾多個?

又好似係

有邊次行動 係無比人拉？
18區開花 係好重要
好過定點

好心咪撚再推d中學生去死啦
要黎明行動都係想罷工姐
組織工會啦屌你老母

樓主有冇其他好過黎明活動既建議可以做到教育局停課 巴士停駛 打工仔停工呢啲效果

樓主會話而家做唔到呢個效果 但你又知唔知點解？
主要唔係政府商家識應對 或者藍絲多咗 當然都係有呢個原因
係我哋真係被人拉咗大量中前線嘅手足搞到唔夠人做嘢
我第一個星期好快就組到隊 雖然都係冇乜目的堵路又或者塞下鐵 但夠人就好容易做嘢 就算做咩都好都有一定影響力
依家係完全冇人組隊 冇人出嚟 影響力係零

作為和理非既樓主我俾個建議你
與其喺度發表偉論話黎明行動注定失敗
不如更加積極參與每一個行動
提升自己心理質素 勇敢啲行前少少 頂替失去左嘅中前線手足 好唔好？

樓主肯正面回應我未

唔做黎明=咩都唔做
呢個POST 出左三四次

根本係思想上戀戰⋯

不送頭嘅攬炒講咗咁耐
會有人主動參與咩?
咪又係要勇武去掀起

罷工都係攬炒經濟一種
香港人都係要被罷工先有用㗎

你仲有咩攬炒方法?
切斷中環金融網絡系統??
呢啲都要黎明行動喎

係
次次拉咗人根本冇人理

因為拉嗰班唔係呢度鳩噏啲人

Agger be humble

一早講左推黎明果D人係鬼

你有冇自私d呀屌你老母

第二三次之後既黎明 根本睇唔到有咩成果
但話人無idea之前就不顧一切做住先
結果比人圍比人拉果個唔係你嘛
而番工番學個班又唔係你嘛

你未返過工呀？

返得半日都叫無影響零售炒緊人知道未？

乜都唔好搞比林奠popo回氣呀？

我代鄉黑強多謝你啦，止暴制亂有功

係被罷工
但我有份去送死架 點都好過連登班冷氣軍師

但風險都大呢
係咪你唔使冒呢個風險就可以無視佢
如果真係要打經濟戰，搞好黃金經濟圈先係長遠之計

你黎明 講哂邊日 大規模搞 一定拉幾百人

預咗身敗名裂

最慘班勇武竟然喺咁無效益嘅事度拉嘅拉傷嘅傷
然後班mk搞手喺度當自己係皇帝

pish

又係度自己FF 個影響大

錯
佢哋唔係食人血饅頭
佢哋係網軍
目的係要整死你

要出，一定出，但唔係黎明行動

樓主淨係會回支持自己既post 再圍爐話支持黎明係鬼
痴撚線

好多計日工嘅工作EG裝修 地盤 餐飲
無咗半日 得返半日
你叫人返工又要出返一日糧
已經好大影響啦
仲未計堵路會降低市民消費意慾

支持樓主

黎明已淪為高危版鳩嗚團

無錯，所以幾唔想都好，而家係要休息 / 做d 低風險既事等班狗衝出黎柒，咁先會有momentum 繼續落去

其實真係得 不過前提係真係休息 唔係去撚左返工

根本點抗爭都會失去手足

但開花又要爆頭又要食毒煙

黎明相對較損傷小，對經濟影響又大

但總有「一班人」去吹無用

其實預留時間都係太少
至少你要等工會成立左有會員先有搞真正三罷既基礎同本錢

好似碼頭工運個次
你係要有錢去backup的罷工既工人
佢地先有動工罷落去

而且半個月吹一次三罷
唔敢睇個結果
根本只係口號 而無心實際去搞

叫得做公海點會冇狗mon
就算‘小組’之前都被滲透啦

push

當班中學生係士兵

仆佢哋個街
連日黎明拉咗至少500
真係當打機咁

呢排係咁見你勸停黎明行動

股市無跌過
ibanker home office
低下階層無工開 份工比新移民搶晒

你都好推祟黎明, 起一起底幾個POST 都係呢D

我撐你
姐係如果有人動員幾十架大貨櫃車 塞死幹道 我係覺得可行
但日日叫人出去人肉set rd 再人手阻鐵門
咁樣我覺得不完美 要改善

所有有被捕風險嘅行動都可以用你依句說話嚟叫停
而且依家佢哋可以落鬼
連遊行集會都無得你玩

又長遠，同立會選舉撚一樣，又拖下囉

零售炒緊人主因係冇哂支那人嚟買嘢
塞嗰幾日會炒人？
你弱智？
唔搞黎明=乜都唔搞

無左暴大理大 你仲阻到人半日咩 醒下啦

無限種票 加 親中派既配票
直選有冇一半都好難講
區選係極高投票率加單議席先嬴到
去到下年9月d 人冇咁嬲又或者黎明多幾個月
立法會唔樂觀

講到咩立法會呢家野
為咗d 資源要盡玩
但唔好以為有機會嬴

真 罷工要工會 如果唔係 冇意思罷黎 有工會有保障 香港人會容易接受

連登仔吹被罷工就吹到好大, 真罷工就當人CONDOM
真係屌你老母

休息撚

啫係你目標係搞鳩窮人
離地ibanker日日home office屌西

最撚慘係一反對就比人話五毛係敵人, 然後就用"敵人反對我擁護"做理由繼續盲推黎明.

個問題係出面既人好多都唔知9號發生咩事，依家d文宣係叫人行動，唔係宣傳目的，係搞手就發新聞稿或者開民間記招，同埋行動日子跟本唔駛去定實預約被捕，重點係行動意義，遊行都事前有題目去做，到依家大家已經被政府spin走晒目的

點解和你lunch一樣行出去堵路無人話，但黎明你走去set rb會俾藍絲打便衣拉，但其實最終效果都係近乎，甚至和你返工或者lunch仲好過黎明

而家唔係唔俾行動，但係要有一個trigger 先

其實行動冇停過

講到呢5個月從來無做過文宣咁，收皮啦

有冇聽過香港加班唔使錢

樓主最鍾意就係和理非同休息
得喇你都就走 唔撚關你事啦

問題你唔係日日搞吖嘛
呢幾個月真係搞到嘅有幾多日？
三日？五日？
返少三五日好撚大影響？

咁平時放假去旅行咪仆哂街核爆？？？？？？

而家成日想搞黎明就好似之前講濫藥咁：感冒喎，咳喎，食咗幾啖藥水咳少咗流少咗鼻水，就唔理三七廿一，密密食藥應該好快好返，忘記咗其實感冒食唔食藥都差唔多。
而返返運動度，前幾次比較有用嘅黎明，可能只係啱啱遇到其他例如周同學，西灣河開槍事件引發，本身唔係好關黎明事。

起碼唔會做選舉撚同休息撚先

開花同黎明邊個損傷大，影響大，好明顯見到

經濟無影響我諗你真係未返過工/活係自己世界

你點睇到有成果
我唔明

一開始11.11黎明行動
係想等人被罷工搞多次8月5嘅三罷
第一日好多人都自願罷咗
但打後成個星期大部份人都只係遲返唔係罷
已經講左要成立工會再由工會搞大罷工
唔係咁樣日日塞鐵塞路就罷到

我地明 大人肯罷工 細路唔洗衝
係 我地係垃圾 唔捨得為香港放棄份糧同前途
但返緊工嘅就明 唔係你話罷就罷
自發罷嘅 一兩日可以 但再罷嘅真係好難
要返工嘅又比班唔撚洗返工嘅屌話唔返工會死

我明好多小朋友已經犧牲咗佢地前途以班性命
我十分敬佩同感謝佢地
亦都以自己有嘅能力課金支持佢地
但你無可能expect全世界有家室有負擔嘅人都自願放棄佢地人生

罷工？ 我地都想
但要可行先得架
你塞完 打工仔返工被你地屌 屌完遲返完再比老細屌
之後呢？
有乜野效果？
達唔達到三罷想達到嘅目的？

成立工會

等睇被人屌5毛同港豬

其實真心想知呢度推祟黎明行動既人有幾多真係出左去?

同叫人全民勇武一樣，都係冇可能
咁與其繼續一廂情願等全民勇武，不如諗吓其他方法

我屌你老母你真係鬼嚟㗎
擺明黎明行動阻住你搵食
又扮晒失民意個個唔鍾意
琴日個熱門po沉咗即刻又開個新
你開少幾個叫停po咪有人去囉

正

可能只係無端端多咗幾日假嘅人。

黎明完冇用?
首要目的係攬炒, 拎到籌碼!!!
上月黎明第二日政府驚到開緊急會議
政府嘅回應不嬲都係未嚇到賴屎
佢都一樣官腔㗎啦
使乜理佢呢??

講咗咁多個月籌備工會
話12月長罷
點解又仲未成事呢??
公海得嗰6萬幾人咋

嗰時黎明行動係演練罷工

依家亦同樣好需要黎明行動迫使更多人
擺脫心理關口去參與工會

再者 成班中學生和你塞完換來只係被捕同打工仔遲返工
值咩？

睇你講野好好多... 好過一句散水撚，休息撚冇point

冇話停 係要轉型

支爆-》軍閥割據-》分裂-》內戰-》中外資金大舉逃往香港-》成為他國殖民地=脫離支共

是旦啦, 永遠無得同FF撚辯
咁你黎明左未?

因為好多人已經將黎明行動=塞鐵=陣地戰

再諗番中大、理大.....重有幾多人會去呢？

主動罷工係唔work
因為好多公司仍然有藍絲。

除非區選個六成人肯主動罷工同時主動出去塞交通

叫主動罷工同叫全民勇武一樣咁唔實際

希望冇事

收皮la

係土瓜灣啲哨唔提佢 同埋呢個學生低能
事實係啲學生當主架eu車塞路 同送上門有咩分別

TUI

冇人叫你唔做 work smart>work hard

老實講 係

要持續做
做到小市民覺得唔係示威者阻佢返工

要改變佢哋嘅思考
令佢哋會識得開始諗
點解政府仲唔讓步搞到條路日日行唔到

老細唔洗遲返咩，唔好玩啦全香港一齊受影響，你所講既老細會獨善其身？咁當然唔排除有部分係咁鳩啦

成立工會係要做，立會係要做，但唔係停晒行動post，又去返兩傘咁和理非諗住可以成功

半年黎係和勇一齊先可以去到今日

真係

黎明行動
目標﹕令人返唔到工，從而影響經濟。
進度﹕依家人數問題同民氣問題唔係好搞得成。
效果﹕1) 經濟﹕難返工都仲有人返到，而且可以home office，對經濟影響有限。
2) 觀感﹕帶來城市動盪停滯的感覺，初次效果卓越，漸漸減緩。
反效果﹕1) 手足容易被捕，好多手段用多幾次差佬會有對策。
2) 市民受阻埋怨，wfc

反建議﹕零售業依家話寒冬，未必係春袋但係係軟肋，諗諗點令佢進入冰河時期！

我覺得遊行集會被人捉到告得入機會細d
有和理非參與空間(well, 雖然話就話開始冇耐放tg, 但至少唔少和理非都會去)

相反 黎明行動完全唔會上到國際線
政府班人坐係暖氣房唔會care
狗拉到即告冇得保釋
成班打工既日日一係要早起身一係要遲放工
真係完全冇戰略價值

因為佢地都無其他reasons可以講

得罪講句
你返過工未

出唔出去就唔會答你架啦

但你就肯定有份參與休息

的確係
因為做得醒目係唔駛自己頂門

檢討嘅係大人
大人唔主動罷
就唔使有學生被捕啦

工會唔夠人呀
積極啲參與啦

唔好天真
所謂經濟攬炒係6-11月連續遊行集會+衝突+心理因素導致
黎明行動反而咁多行動入面係最低影響
除非你有能力連續30日咁搞

之前又話機場先係真春袋

好在南亞巴出聲，其他人一定俾人話5毛。

知道係唔好聽
但呢一刻黎明行動其實已經唔work，班藍港豬藍絲唔會好似之前咁順灘。預計到會有更多類似上水掉石死人果類民鬥，警察扮演好人角色，政府不戰而勝。

想講，其實香港人(包括果200百萬)其實係口頭支持同和理非，如果觸碰到個人利益就會轉軚。
好多人話民意歸邊，但民意其實係會變，到一刻果班人覺得場運動令自己利益真正受影響，佢地就會變返順民，甚至企係對面。

再者，真係有緊急服務呢但擔心，例如我深黄同事老婆呢期就黎生，都會好擔心有冇車去到醫院，老人家更加唔洗講。

所以，part time星期六日發夢，開花，裝修看似好膠，其實好work。
因為發夢嘅時候影響民生呢層顧慮可以俾返政府，亦都可以令覺悟冇咁大嘅手足有機會參與發夢。

一吹雞9號會搞，今日即刻出晒黎帶風向叫停，班5毛都幾低質

捉幾個手足就想人驚，係驚就唔會同你玩左半年啦

叫人去你又唔出現得班學生去，你地咁熱愛工作 咁撚多人都搞唔掂啦
利申學生

就係要和勇一齊先要顧及埋大部份有家室嘅和理非打工仔

唔係要停行動
只係覺得黎明行動強制遲返工無咩正面效果同對三罷無作用
仲令咁多小朋友被狗咬

Cls,明明係錯嘅行動點解仲要叫多d人去做?
冇人去就代表大家唔認同啦

呢樣的確冇錯
但再搞嘅風險仲高過POLY
上次東涌大逃亡咪狼狽到仆街

你覺得無應?
無應唔使圍大學啦
黎明行動第一日同時有和你lunch
黑警第一日射完TG之後都唔敢再射

最唔想抗爭延伸到閒日一定係政府

中環lunch time衝乜

結果9號就話無人罷工
但唔去諗罷工唔係短時間內就組織到既事

韓國佬法國佬一話罷就罷到
係因為佢地個工會夠晒規模

無野講啦休息撚？

南亞仔都係鬼
鬼唔鬼得過班黎明行動撚一到深夜就出黎洗地吹風

得罪講句，我大你好多

小心畀人話你數字撚
當手足係數字

操肌操體能既風氣要有左先啦
到左今時今日連爬牆過欄都要人幫拖到底想點抵抗防暴隊?

然後又望下出面有幾多張文宣係同操練有關既
唔好覺得文宣夠, 永遠都唔夠

到左今日我諗大部分人都未分得清「法治」同「人治」
仲覺得五大訴求入面撤控、特赦係違反法治

教育、準備都未做完, 就一味叫人行動行動衝衝衝
咁咪仆街囉

休息？

我認為工會for長遠發展，而呢幾日+到時遊行呼籲九號罷一日盡做住先，好多人參與完遊行都會好熱血，之後罷一日唔係問題。

停黎明=休息?
會唔會係咁

樓
主
係
冷
氣
軍
師
前
線
手
足
決
定
行
動
無
條
件
支
持

連我都俾人屌到開花就知 ⋯

收皮啦風向撚

agger
呢個好現實
再心痛都好
罷一兩日係極限
你點屌我都唔會罷

泛民 有兩個最大既公會 職工盟 同工黨 點睇

兩個都冇出過聲

塞鐵 / 和你塞 / 不合作運動 etc

大家應該記得8月其實做過一輪
之後TG同手足檢討完覺得唔太work
所以先停咗

而家做返 但有啲根本問題都係未知點解決

香港人根本唔肯攬炒
要罷工？唔好啦

寧願做新彊人都要搵食

攪埋推手足去死既行動真係不如休息好過

雖難聽，但事實上面真係好多淺黃係唔搞得㗎，即係口頭支持果班人。
咁咪接受現實，搞其他更有效益囉

成日學生學生，我見好多打工仔都有份塞喎，唔好比人帶風向以為得學生參與先得架，想利用同情心，憐憫心黎同班學生割

今日無吹過雞要搞黎明

樓
主
係
冷
氣
軍
師
前
線
手
足
自
行
決
定
行
動
無
條
件
支
持
樓
主
話
會
失
民
意
事
實
係
阻
到
佢
搵
食

無人去未必係無人認同
可以係因為大部份人都自私 膽小
先無人去做

罷工個個都認同㗎
點解仲未罷到出嚟?

唔好以為大眾一定係正確
民主寶貴嘅地方
唔係因為大家一齊做決定所以一定啱
而係在於大家一齊錯咗之後
可以一齊改

我喺風向撚 你自己起我底睇下p牌仔

我係覺得同一招搞兩次已經係極限 對家知曬有曬部署 成效只會越嚟越低
唔係唔搞 要諗下點改善

效果唔大 對面有曬對策 停一排等佢地收隊突擊仲好 人地有曬防備點搞黑警玩

唔該做下功課先再鳩噏啦

工展會就有得諗

佢地會將所有經濟上所謂既攬炒都入晒黎明數
而無視其他事件既影響

革命唔係搵命搏

咁流血果班手足 真係白流

死果班直頭 行得太前 村民唔係咁諗

得罪講句，加咁多諗野仲係咁撚弱智。拎放假同全體無人返黎比

你都痴撚線
如果有狗扮勇武殺咗你老豆
你係咪會話唔係個偽勇武嘅錯
係政府嘅錯
唔係政府唔會有人俾人殺

咩邏輯嚟？？？

或者下次你條女俾綠帽你帶
你唔好怨條女/個男人
要怨點解個天/老豆老母唔生得我靚仔啲？

人要為一件事找原因
一定係攞最明顯個個原因先
黃絲可能會理解你（唔代表同意）
但係藍絲/中立撚本身已經短視
更加唔會因此改變思想

仍然係不推

以前都成日講同一個行動唔好重覆，狗實會拆到

之前搞公會班人 去哂邊

不過老實講喎 你真係預料到今日發生嘅事咩 其實呢啲真係估唔到架喎 咪一味屌住先 學生比人拉 個個都心痛

同之前機場一樣
睇住佢地唔work唔通唔試下出聲咩....

樓
主
係
冷
氣
軍
師
前
線
手
足
自
行
決
定
行
動
無
條
件
支
持
樓
主
話
會
失
民
意
事
實
係
阻
到
佢
搵
食
總
之
黎
明
行
動
多
人
先
會
成
功
少
人
唔
搞
無
問
題

塞完啲人咪又係返到 作用不大

而支持黎明果班人得一個理由:
唔做黎明有咩做？

講白啲即係為做而做。。。
我相信政府一定最想睇到黎明行動，因為黑警可以幫打工仔返工而做好人洗白。

次次反對黎明就要打一大篇野
支持果D 就一句話你休息撚就得
講多幾次就無人再反對, 咁就變左(好似)好多人支持
呢個都係共產黨係網上辯論技巧之一

呢個真係on撚9 班學生哥幫大家做左好多人唔敢做既野
依家有事 班人就當人係condom
佢地得十幾歲ja仆你個街

上面講緊計日薪嘅工，放假去旅行係真係冇糧出
同埋黎明行動係全體返唔到工？
大把人都返到喎，傻鳩

仲黎淺黃？區選大型民調咪反應左，問下街啲人點睇啦，全力支持呀！仲想玩分化，要聚民意

香港最大嘅問題就係民智未開
一定要教育

奉勸啲學生要多思考，係咪有人吹雞就去做，對政府同狗做唔做到影響

之前黎明成功係因為廢左吐露港同紅隧
所以輕鬆廢埋鐵就癱左成個交通樞紐
你而家零星阻路仲要唔係主要幹道就真係為做而做
高風險零回報，自己諗

你話對準工聯會咩商場
可以有幾多成效
靠咁樣可以攬炒到經濟？

香港太多港豬
你要佢地明白
十世都未得啦

法國大革命的確係好多街堡塞路喎
只不過人地團結得多
個個都窮到燶、有骨氣、有危機意識
話嚟就嚟!!

香港人睇怕大人唔主動
剩係迫都唔得
迫同主動兩樣都要有

推！

tui

唔好再去啦
真心

香港地唔會有被罷工嘅可能性架

我就最撚反共嘅 我支持黎明行動
係因為可以阻住全世界搵食攬炒 唔知其中一個係咪你？

重申人多搞黎明行動就成功 人少就唔好搞

咪搞緊囉
要登記左冊左先可以招會員
唔係一時三刻可以搞得成

係呀我好多同事返唔到喎

你自己講完覺唔覺得牽強?
咁勇敢咁唔自私點解唔去搞鳩政府搞市民?
對家連將香港變戰場都唔care都驚港豬返唔到工?

如果你地唔係鬼我真係唔明咁堅持黎明行動為乜?
已經搞到民意反彈黑警支持度上升
仲令到大家冇哂空間同時間討論新嘅行動

屌今次真係推

邊隻字見到學生
不嬲都叫小朋友
咁你屌埋家長車呢個term ok?
我無話打工仔無份 我自己頭幾日都有用紙塞鐵門
但再罷真係大部份打工仔做唔到

南亞巴都五毛?

吾好送頭喇，以後勇武玩小隊突襲啦，全部要燒黨鐵，黑裝修，hit and run, 和理非去商場和你shop，吾好送頭

師兄你走先，我頂住

咁你教育咗先再塞
唔係而家塞囉

一句教育就解決屌
唔會有高學歷藍絲存在啦
人本身係自私
邊係你教育到

唔係風向撚咪豬隊友囉
除咗黎明行動冇其他野好做喇?

真 好恐怖

岩做咩都要一大班人一齊做，黎緊黎明行動係9號，唔好再有手足呢幾日比人水左出去

原來 以家係 8月 出面好熱呀

呢個有得諗

同意，大部分人都仲停留喺警暴層面，連雙普選都未到，根本民智未開
民意唔係淨係遷就，仲要教育

體能嘅話，淨係差佬入職要求都唔係個個得，啲防暴仲要受過PTU訓練

塞路就係教育緊佢哋
政治對生活嘅影響

一早講左場運動比連登仔主導就註定會玩完
成班人反社會, 推人去死, 無事就稱你義士, 有事就係CONDOM

起返樓主底，樓主加泰集會已炒過車

唔係無用，而係黎明既成功從來都唔係刻意計劃同早早吹雞。

係有嚴重特發事件，馬上吹雞，第二日就馬上多人而對家應對唔切所以成功。

跟著再刻意計劃早早落曬日子果的多數work唔到。
所以黎明係一張牌，但係呢張牌要有一個勢先會出得到。要搞唔係而加咁搞，係留意住一有嚴重特發事件即刻出，就會有民意，又會有人出，對家又吹唔切雞黎人民鬥人民。

攬抄係講緊取消關係法個隻
由外部攬抄
唔係一樣靠塞路可以做到嘅嘢

對準工聯會係要搞9佢

咁不如叫廣告界罷緊既 同 12月 9果班人 收皮先

等埋你地既公會 先一次過搞

就係因為唔樂觀
若果一呼百應 組織完三罷
第二日林鄭即刻出黎幫你含
佢地晨早做咗啦

亂咁搞罷工只會損耗政治能量
若果你叫人去罷然後冇人響應
或者對方唔屈服
咁你就輸到仆街

你見之前八月個陣咩醫護界話無限期罷工
英國八十年代個陣礦工既罷工
省港大罷工罷咗幾耐

標題起得差

我都好奇怪工黨同職工盟2個政黨變左大工會... 佢2個其下有聯繫工會加埋教協 都唔夠 工聯會其下工會人多

係，同一招一直出一定係死定，點解無人明仲要果個星期已經效率下降，d人星期四五已經識轉車，巴士都搵到小路做後備路線，黎明行動除住d人習慣，效率只會愈來愈低

BTW，128政府一定唔會跪，真係要諗下新既抗爭方法先前有人講過7點中環尖沙咀示威迫佢放TG封站有無得諗

係，教育完全唔到位，呢度既人先明點解要塞交通，依家文宣一味叫人行動，大家就係度拆解點樣避開班狗線目，諗咁多點解唔正正經經出面解釋行動目的同作用，搞手做返個責任唔該

立法會選舉同經濟戰係兩樣嘢嚟，唔長遠唔通速戰速決？你話我知點速戰速決

明白，所以建議而家集中聖誕新年去上街，去商場，令大商家做唔到生意，經濟要差，失業率升減人工，之後所有事都會自然發生。。。

搬龍門，你好撚柒呀，指名道姓話人冇出過聲，出過聲又話之前嘅唔計，算啦，邊個柒大家有眼睇

就係知班打工仔罷唔到，先幫佢地「被罷工」，睇新聞個個都話理解當然唔計cctvb

根本係叫人乜都唔好搞嘅冷氣軍師 都唔知有冇落過場

你根本阻唔到人搵食只係令人遲到
仲有呢個世界有home office

要攬炒就學攬炒巴叫美國cancel關係法
塞地鐵呢d小學雞行為炒條撚咩

Pish

區選大型民調話你知我地連六四開都贏唔到

將展示文宣(貼牆/大字報)融入各種和理非活動(和你lunch、和你返工)
教育+宣傳
幫後續既激進行動開路
長遠先會有機會成功

依家日日叫人衝叫人做呢樣果樣
後勤完全忽略
咪玩自己囉

最慘係一大堆港豬仲係求緊你地唔好搞到佢地返唔到工
一方面要打心理戰 宣傳罷工利益
一方面要塞路 但一定唔係個啲人肉rb 大巴大貨櫃車先可行
仲要定到一個日子加埋宣傳先做到
日日黎明搵鬼啋你咩

假日抗爭其實無撚用
因為社會閒日可以正常運作

200%肯定好多鬼帶緊黎明行動風向

無搞政府就唔會陣地咗咁耐啦
就唔會衝立會啦
就唔會圍警署啦

只不過係搞完無成果啫

知唔知點解
因為市民跟唔上
所以依家要塞路嚟教育市民
話畀你哋知
政治同生活係密不可分

而且我真係睇唔到民意邊度反彈
林鄭支持率仲創緊新低
到底反彈嘅係民意定係你自己嘅意見呀

好多五毛回覆湧現 block block block
P都要拉

係，比例代表制

係呀，係呀，個個有notebook去home office，一定連到去公司server啦又係啲剩係遲到、無影響point

我又唔係咁睇
區選不嬲都係地區票
我相信有好多淺黃投翻紮根好多年既建制
而立會係純政治
再加上再有一批新登記選民
可望有民調既七三比

我心痛手足被拉之餘 亦唔想佢哋犠牲白費在為做而做嘅思想上

同意
再者，民意係會變架，仲點解唔吸收佔中教訓

樓
主
係
冷
氣
軍
師
前
線
手
足
自
行
決
定
無
條
件
支
持
樓
主
話
會
失
民
意
事
實
係
阻
到
佢
搵
食
總
之
黎
明
行
動
多
人
先
會
成
功
少
人
唔
搞
無
問
題

而家攬炒到點?
第二三次黎明政府真係who fucking care囉
而且攬炒既成果唔係因為黎明

組織工會，係無幾耐之前既事，係你11月中開始落手
你知唔知攞團體登記而家至少要幾個月？
仲會招收會員開大會收會費
唔係你今個星期話搞下個星期成形

每星期都吹罷工
最後結果係淪為口號 唔在乎講要三罷時已經知道有幾多人參與
即係唔睇底牌就showhand

南亞巴

贏左粒糖（區選）就個個道德撚上身

不如咁啦，全部回歸5年前，玩唱歌，集會，選舉

睇下又會唔會歷史重演

損傷細

咁事實黎明有幾大影響力，又講唔出

佢哋話大就大啦
塞兩三日就攬炒
香港經濟死得啦因為黎明

三罷如果唔係主動做，而係被動做，其實吸算成功
上次黎明行動成功，只係政府助攻打9兩間大學

有咩行動可以做? 如果香港人冇反抗意志，做咩都死，學生們先重建文宣依種低風險活動

那，好簡單，你自問身邊係咪得返全部深黃先，佢地係咪每次發夢都出現先⋯⋯當然唔岩聽嘅你可以話我分化⋯⋯

佔中教訓就係乜都唔做，日日唱歌，集會，妄想玩選舉

又唔會身敗名裂嘅，上次1201遊行我都好推
觀點角度問題

利申：1208死線，1209開花

咁你見之後有幾多打工仔真係被罷工得到？

唉⋯

Sor，我唔應該用衝字，我應該只係話，引班狗係中環lunch time放tg

係得D學生哥比人捉之麻, 學生黎姐, 個損傷咁細

工聯會 會幫手罷工？

職工盟 同 工黨 重有 街工 三個代表 工人階級 既 泛民政黨

都唔能夠呼召工人罷工？

職工盟 係有批錢 去支援 工運

就好似早幾年 碼頭罷工 都有資助工人

街工 白頭佬 就算喇 自己代表工人階級 但就拖員工糧

黎明行動又話無用
週末抗爭又話無用
乜撚都無用
唔好抗爭啦不如
大家做港豬啦

話無用唔係問題，麻煩比D論點黎支持你嘅立場，一句無用只係表明立場，你要勸得掂人就好好組織下先開po，你就咁講，覺得無用嘅咪support，覺得有用嘅咪屌你

同埋，我知無用呀，但你都要有D新方案先得架，而加搞黎明嘅原因係，黎明行動係現時做過嘅可行方案入面影響最大最有用嘅一個，即使可能都唔係叫好有用

咪撚同我講得失中立人士唔該，已經無人想討好港豬。

巴士全線停駛 大學直接停sem 打工仔停幾日工
老實講我真係未見過香港咁

唔通開花比人爆頭細啦喎，南亞仔你慳啲啦

唔係叫你唔好開花，係行動就要做，文宣和理非都要做

支持嗰批實係黎黎去去都係嗰幾個

食埋實彈都損傷細

黎明行動同大三罷口號根本係玩死緊正式罷工個威力
同埋成日話攬炒攬炒,班人根本只係自殺
個結果就係玩到神憎鬼厭冇人支持個陣
黑警鐘意點打點殺都得,全部義士即變condom...

攬炒根本由頭到尾得一條路
就係搞關係法,取消獨立關稅同聯繫匯率瓦解成個金融體系

講撚完又話唔關事似係你選擇性失明

12月搞既罷工 你不如扲 清朝果d 出黎

講得好
區選之後請做返好文宣
今次藍營都多咗好多票

黎明撚: 美國通過人權法, 香港經濟差左, 食野有COUPON 送, 仲唔大成效?

個post大把論點喎
選擇性失明？

agree
most importantly is 香港人係唔會罷工( as very poor welfare system)
你逼我罷工冇用㗎喎
機場港交所醫院一日開到，一日都唔會影響政府啲乜

班人如果唔係鬼就一定係腦生草
成班野人咁完全溝通唔到

既然佢地幾個黨 搞工運 咁有經驗 點解唔出黎組織下

教下我地點罷工

我男朋友喺中環返Office 五日返得一日半
自己返part-time喺SOGO返都全部取消晒

政府係日日把口叫停扮正義, 但實際行動上係幫你塞埋一份, 等你地自己鬥餐飽

大把和理非都對所有行動影響到佢表示理解，無諗住割喎

佢地都convince唔到自己塞路就係速戰速決既途徑
只係因為佢地無其他容易做到既辦法 就不斷狂推

如果和理非黎明行動派文宣宣傳工會有無得諗 十八區朝早返工既人可以攞一張黎睇 至少知道有工會可以籌備加入呢樣嘢 幫手準備未來真大三罷 我身邊好多淺黃或者年長少少既人都唔係成日用tg同無連登 好容易會miss左呢啲消息

po內係好多唔同人提出
但我而加係叫樓主組織好先開po
有幾多人會好好爬文

仲有上面隻紅字洗版狗

正解，彌敦道都拖咗好多日先通返

一個半個返唔到就話home office姐
成間公司返唔到成間公司都home office
咪弱智啦，公司server一般頂唔到咁多人remote
好多公司野都要係office做。唔係使鬼整個office咩

冇錯, 罷工係有分影響力高低
office職員罷工同巴士司機、地鐵車長罷工完全係天與地之分

成班塞晒街等返工都唔叫有呀？你都幾高要求，罷半日係咪唔算罷，唔會有影響？係既以後我食野食小一半，做野做小一半，睇下可以生存到幾耐

臨時吹雞唔work姐
做好文宣 講明黎明行動有咩問題
11月果個星期好成功喎

好多公司都自動自覺早放
變相其實係響應左罷工左
其實再唔搞 氣氛冷淡左
真係唔駛再搞

係教育緊佢哋要俾政府止暴制亂咋

教育教育
藍絲而家當街斬斷你手腳
然後話教育你唔好搞事
救唔教育到呀

搞人仲話要教育人
你老師係攞住把刀同你上堂？

教育市民?你以為自己係邊個?

自己睇民調啦,11月黑警支持度上返5-10%
係八月以黎最高,五大訴求支持度全線下跌
又想扮荷蘭叻我唔知我唔信我睇唔到阿?

自己數下為咗佔路堵路拉咗幾多手足
成功

要轉型思想上be water

講冇用嗰啲不如講吓黎明行動嗰個星期你既生活係點？

當然而家做唔返嗰個效果係因為唔夠人 本身會出嚟黎明行動嗰班人已經拉咗千幾個

宜家班狗請哂退休狗做文職同搜證
勞動工作由現職狗做哂
所以對黎明班狗人手會好撚足

唔好意思，半日真係無咩有意義既影響
做野係唔會做少一半，好認真咁講

好言相勸冇人會聽 香港人最鍾意反抗

咁你咪去火魔政總私了777囉一定冇人會反對
搞唔到boss就搵弱者發洩?

各有各做啦
人地做野關你撚事
咪撚叫人唔好做xyz

大把mnc拎一日半日去開town hall meeting鳩吹
搞無聊training
甚至公司冇人

係呀，實執笠啦

唔好咁撚懶啦仆街

好多人講極唔撚聽果下死呢

做好文宣 有晒準備 有人有物資我贊成
但唔該唔好日日開po叫人去黎明 唔去就係鬼
一定有熱血義士受情緒影響衝動

罷工同返唔到工唔同wor

公司旅行成個星期

所以一直都話12月9日先係黎真啲休息撚，無用撚拎啲個別例子就想嚇停人、叫停人

啱，12月9又可以拉幾百人

你有本事令人成間公司都返唔到先算啦
塞得最誇張個兩日我都仲過到海只係慢d

和理非萬歲一定唔比人拉啦係商場唱下歌，5年前一定做得好好

plan呢南亞仔撻兩句口號就贏撚左呢咩？

狼來了既故事之嘛
繼續每星期吹雞罷工 只會越少人參與

攬炒根本係要炒中共係香港既利益
而唔係塞條路 番工遲到兩個鐘就好有效

同埋幾千手足被捕
老實講半年我都未見過一個行動就可以拉咁多人

樓主係連登好出名架喎
講緊運動之前已經成日見到佢

煩撚到閪咁,成班好似聽唔明人話咁

又嚟呢啲垃圾反駁，唔敢正面回應

agree!

一齊諗啦，佢係大台？

對住你真係痴撚線，唔知講乜好返小半日無影響，我真係練定用半身黎行動都得啦，晒返啲力

塞路=教育市民
咁都講得出

黎明成本太高
就算有回報都彌補唔到
成本效益問題。

南亞巴 真係有心，次次勸人唔好搞黎明俾人屌都仲出文。

其要要講既都講哂。希望大家記住抗爭者陣營內係有鷹派鴿派既聲音。個個都可以吹雞，但係行動出事後果自己要承擔，所以自己諗下係咪值得去。

而成日屌人無其他方案果堆，呢個post已經有人提出。

行動搞手唔可以下下話失敗因爲唔夠多人。你下下高估動員力，係你計劃上出問題。加上風險高，人少左係正常。

現實就係好多野有限制，打破限制要時間，但抗爭者又短期內需要行動，只有限制內做野。

其實真係想搞罷工，長期要工會。短期可唔可以循序漸進，先由不OT做起？

好funny真係

港人都要靠自己，冇行動，人權法會咁快簽到咩

你班撚樣真係黎黎去去都係得呢招

根本叫人去個班俾唔到理據
求其俾啲熱血口號出嚟就算

起我底可以見到一早比我駁晒
tg 同 連登
五毛同一口風

香港人永遠就係期望會有人打救

有心就自己三罷，咩都靠人

而家返工，元朗主要幾條路都有狗車停起到。當日係咪真係要做通曬政既黎明行動呢?有人就話攬炒預咗坐監之類，我想講抗爭係長期，以政府而家閪婆領導，絕唔會低頭。

最後似係要用立法會議員取得大量議席重奪話語權。尼個時候就係要將政治，時事帶入社區，一改港豬思維。

黎明行動唔set Rb,轉由設計路線，學校附近就無斑馬線之類，車見到斑馬綫係需要停，讓俾路人行過先 以和理拖，而同時有派傳單講返個理念呢。

On9到

咁不如咩都唔好搞 返屋企瞓啦

邊個弱者？大家茅頭都係呢個濕鳩政府，有用點解唔做？唔好再話乜野「無用、剩係遲到、失民意」

半年啦，要失一早失左，黎明都搞左兩星期啦

算啦唔好再理佢幫佢推post或者用不推文

心水清既知道黎明行動失敗因為唔夠人做唔番同一個效果

但樓主係話黎明行動本身就失敗 冇人去因為唔work
但又講唔出咩實際行動係work既
懷疑佢根本係冷氣軍師 乜都唔知冇落過場就去叫停

冷氣軍師就出少句聲啦

都唔柒明班黎明撚想點 本身就係長期戰嚟 而黎明偏偏就係最損耗人力同民意嘅活動
同我講民意唔重要已歸邊？咁你咪撚用家長車 之後街鋪都唔會開門比人避難洗眼㗎喇 最近民調顯示民意有變喇柒頭 民意唔重要我地死撚咗十世啦

咁撚想速勝 咁你地咪抽籤搵人變恐怖主義燒商場玩炸彈 我包保即刻社會癱瘓外商撤資 成班撚樣一味得個up之後就點人去死 口撐黎明嗰啲幾多個今朝真係有去做？咪又係口頭up完再放風岀去預約拘捕 害死班中學生

含撚啦你，嚇鳩人咩

你休息下等贏立會，等工會成立啦

大家個茅頭係你班塞鐵撚阿醒啦
民意咪同你講咗反彈緊囉自己睇新聞啦

救命

你帶綠帽唔係因為條女背叛你/條仔仆街
係因為個天生得你毒撚樣/老豆老母基因唔好

你可以教育到啲人咁樣諗嘅話
先再出嚟話塞路=教育

btw 樓主有名你叫
讀ust點會阻搵食

咁撚勤力呀係咪要讚你下搵到路返工

唔塞路就係和理非只係識得去唱歌
其實只係你思想停留緊五年前個種兩分既局面

我有爬呀
但好多人都唔會呀
呢個就係好多po我覺得會引人黎負評嘅原因
頭都開得唔靚，有幾多人會睇落去

同埋po內嘅points的確係缺點，但要計埋優點嘅，我本人覺得係利大於弊

第一前線手足走位會靈活D，不過呢個前題係要夠人成團，同最緊要夠哨
第二經濟效益黎講，你阻到佢遲返一個鐘，就lost一個鐘嘅錢，其他抗爭講真個市要跌一早跌晒，不過我唔係econ人，純粹淺見
第三係現時真係搵唔到更佳嘅可行方案，搞狗宿係可以同時進行無沖突
第四 唔好再講失民意
會失嘅，你唔會care個D
唔會失嘅，就點都支持你

雖然我都懶得比evidence，但我覺得起馬要咁樣，個po先會有多D人睇落去

咁係事實喎
定係你攞理據嚟駁下？

上面回應晒你啦，又唔唔睇，咪學下你剩係識話比人拉，預約被捕囉

串緊條撚屌無point扮大袋

完全吸收唔到poly 的教訓

理性又有point
不過我覺得推黎明果d 唔係鷹派，只係純粹想睇人死既契弟

點解本應自動自覺去做既事
要中學生用生命前途去幫你”被罷工”
班成年人咪撚咁柒肉酸咁撚自私咁撚偽善好唔好呀？

利申黎明行動個個星期成個星期都冇返

果個星期要番office既人咪照番到 除左第一日之外無分別
利申係要過港島區
唔好跨大黎明既影響
而且而家無中大poly件事既backup

咁你講下有咩行動可以代替開花而又開花個效果？

點事實法？

我笑唔出講真
be water be humble完全無晒

咁快唔記得天琦既說話？
天琦：你認為件事有用嘅請繼續做

Ok遲啲整合完再開po

推
真係無用，香港人根本唔會罷工
就算唔返工都會home office
唔好再送頭

表示理解
無諗住割

等於同意？

我都無割塞鐵撚
唔代表我同意咁樣嘅行為喎

唔割係因為當你手足
所以有一定程度嘅包容
唔代表支持你繼續做落去

聖誕新年 和你STOP

咩都唔洗做 停消息 零成本 仲有錢儲

純粹少少意見
我唔排斥任何觀點，只係希望禁入黎，第一樓會係D多建設性少少嘅野
點都好，各自加油

你睇CCTVB呀？反彈緊

黎明已經變成不合作運動 而不合作運動八月嗰陣已經有共識話唔明再搞 搞鳩普通市民冇意思
成班好似大腦退化咁 由六月講到十一月嘅唔打陣地都仲可以岀poly事件

agger
我哋就係要出奇不意，be water
唔係做休息撚，而係要諗新嘅行動

要番工既個幾日都番到，過海都係咁話

dllm 原由柏実放fake news話12.8遊行有不反對通知書

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

嚇乜鳩人
要成功嘅黎明真係塞到根本要大量人手去塞
淨係塞鐵係冇用要塞埋公路
班狗知你邊日塞 可以一早部署 大把狗車 假狗車 ready

反之如果少人參與嘅黎明就仲衰
因為impact細 塞唔到路 風險又大

咪就係因為你班所謂大人唔做野，得d學生做囉

組織工會呀
入tg group啦

同意樓豬
雖然好多人話同路人會包容
係真既，但每次其實都消耗盡佢意忘
始終好多人係係非主動情況下自身短期利益受損，好多人包容但未必支持
要諗下點轉型，傷經濟得黎同路人有多D自主權

咁要點吖

你比橋啦

開左咁多個post都凈係屌 唔比橋
咁有咩用 幫唔幫到手？

邊個同你講過海一定係返工,你班友真係離撚哂地架喎

你係咪冇睇最近兩次民調
鐘廷耀嗰間都顯示反彈緊呀

香港民意研究所
你唔睇就話人cctvb

運動初期樣樣都好小心，到依家咩都求鳩其，退化晒

Pin咗啦

琴晚講左

要人多先出啦

已成condom

你係咪搞錯咗咩
第一日係失敗咗架 好多手足俾人拉咗 但好大回響 嗰日打工仔係照返工除咗中環收早
第二日先至成功 因為教育局宣佈停課多咗好多人出嚟包括學生 開始有人返唔到工
第三日都成功 因為巴士全線停駛 塞鐵輕輕一塞已經癱瘓 加上夜晚中大18區開花 市面一片混亂 好多打工仔開始唔使返工 連大學都停課
第四日係失敗 因為好多手足都去咗中大支援 塞鐵堵路既人少咗好多 但打工仔有啲都唔使返 因為市面仍然混亂
第五日 同上

之前有條撚樣話整個燒山行動
話唔知點撚樣燒晒全香港嘅山佢
要政府跪
呢個行動又唔見你做？

一個行動做唔做
係要
睇究竟有無用、有幾大反效果、同埋係咪可行
而唔係一味狗衝去做囉

肯認同要人啦？一面叫停人，一面話人多先有用

再者，今日完全無吹過雞要搞黎明，黎緊既係12月9日

你地成班就一路認同要人，一路叫人唔好去送頭，都幾搞笑

夜晚開花同朝早黎明，邊個影響大啲一早已經討論過、如果唔係會有黎明既出現，所以係未諗到新方法前，唔好on99剩係識叫人停、唔好送頭

因為有班風向撚係度阻討論,冇哂空間修正改善
私了唔岩比例唔講得
裝修接近半無差別唔講得
唔好用火裝修又唔講得
黎明行動搞到神憎鬼厭又唔講得

一句永遠尊重前線決定同你地返去唱歌摺紙念力抗共啦
就乜野唔合理嘅行動都要照去馬

屌真係好撚蠢

唔係唔搞
而係要有統一時間
唔好得一少部份手足行動

睇上面啦，叻唔切衝出黎

老實講
就算我而家搵粒核彈炸咗香港佢
等啲輻射散晒之後
支那啲黑錢都係繼續走

從來都只係要香港嘅法律嘅制度帶嚟嘅關係法
唔係要你班人

乜柒都死攬吖嘛 放錯火呀？唔緊要 私了錯人？是但啦
「前線大晒不分化不指責不割蓆」縱容到班人心大晒 以為做乜都冇後果橫掂都有人死攬
呢十三個字萬能㗎 免死金牌嚟 想反省提點下實有撚樣用呢十三個字護航 係囉遲啲有打劫強姦都照攬啦

有樣野我好羨慕對方
就係團結

你返咩Office咁cheap仲要打工仔返 我男朋友返中環就係屋企做咗幾日廢青 自己part-time都冇得返一齊做廢青

不過我完全唔介意被阻搵食

我之前已經開咗類似po
嘔咗一大堆論點出嚟
可以參考下

先唔講燒山本身點on9法

剩係燒山都真係擾民啦，搞出人命都似

可以起我底睇下之前個po

個d叫無恥,所以佢地不得人心

冇睇過割席聲明？定唔識字睇唔明？

你班仆街不停分化咁係搞唔到啦

講白d 咪香港人三分鐘熱度 過法案區選就當贏左

不嬲建議真勇武係香港人接受到真暴動之前都唔好出

力又你地出 罪又你地受 返黎仲要比左膠批判

咁9號點呀

拉票 最後2日 未投快啲投
支持歌手勇敢發聲
周國賢 方皓玟 Kolor

事實上人地乜都唔會批評自己人

而家講緊黎明唔work成本好高呀
你係咪有閱讀障礙
認乜撚嘢同要人

黎明既成功從來都唔係刻意計劃同早早吹雞。
係有嚴重特發事件，馬上吹雞，第二日就馬上多人而對家應對唔切所以成功。
跟著再刻意計劃早早落曬日子果的多數work唔到。
所以要搞唔係而加咁搞，早早宣傳，對家已經預備曬人手黎拆。

要睇準突發事故，對準馬上吹雞，唔好比對家有時間準備。同埋突發事件通常能夠推動民意。咁先會有人出。

所以咪無進步 lor

正解

其實一開始係圍魏救趙救中大poly攪既 兩間大學手足都走左 唔知點解呢家仲繼續 同埋參與既人少左好易拉 不如停一停先啦好嗎

跟本身邊完全無人罷工

冷氣行動撚全面進場批鬥

呢班話人蠻不講理其實自己先係生番
冇落過場乜都唔知唔知黎明行動其實做啲咩但就要叫停
好似證明自己與眾不同 但其實好似藍絲咁以為自己好醒

無扑過野嘅青頭仔 同我講呢個體位唔會高潮到
唔使你破處 你起碼落場睇過人扑野先同我講啦

比你班撚屌吹停晒緊係唔work啦，而家咪比人屌緊你唔好再吹停囉on9仔仲懶撚醒咁

自己講撚完轉個頭唔撚認話人閱讀障礙你都幾風趣，難聽啲講係on9

= 再捉多d

你呢個冷氣軍師繼續慢慢等啦

效果同風險唔成正比
想攬炒就去中環
塞路無乜用

exactly

你要搞唔係唔得 但一定要預早公佈罷工日 罷工週咁樣
減低影響淺黃既打工仔

同埋真係唔可以over五日以上 其實三日都難 因為藍絲同狗會更早準備定伏人
Be water其中意義係唔可以不斷用同一個plan
上次吸左教訓 下次就要改進

左膠選完咪唔記得手足比人瘋狂清算緊囉 係咁常下啦

個所謂割蓆聲明有幾多人認同 全世界有共識未

我唔講到打劫強姦咁誇 淨係依家私了錯人唔使道歉 亂咁放火冇後果 話班友兩句就岀十三字免死金牌「前線做緊嘢嗰陣點諗得咁多」「要講去前線講」「依家係咪手足做錯少少都唔得？我愛手足」

佢根本聽唔到話已經無咩作用依回事
一味照推
你講咩都係照推
你唔推就係和平撚
又唔估算一下究竟對方有咩對策
總知就非黎明不可
其實野遊行集會和你lunch唱歌國際線都係和理非無用items

講緊一早plan定部署哂邊日，對方都會有相應部處，結果會畀人拉好多人，所以唔work
你唔同意可以用理據反駁
唔好鳩噏一堆嘢當駁咗

已經批鬥中

根本就無乜人罷工
當我揾25K, 供樓13K, 點罷，係咪俾人炒可以住公屋？

中環都好多人咪繼續番 唔係就home office
攬炒到的咩

攬炒自由行零售 絕對樂意見到
但攬炒既最終目標係中共在港利益 點黎明法依方面都係不痛不癢

認同 d人唔肯罷就算鳩數
唔團結就一齊死
唔洗幫人罷

黎明行動志在癱瘓經濟
要搞就office hour去中環金鐘塞/裝修
成效大過你住宅區塞幾百倍

exactly, 而且大把人提早出門口

答我

(重開）三罷工會要人

樣樣都用不分化不割席去維護，燒鋪會燒埋民居就話革命要犧牲，人地死就咩都得，自己死就唔得
悲觀講場運動已經收緊皮

入左工會未吖

要先破後立吖

拉左咁多件先講
condom數量激增

唔好學佢地咁
要學,我地就應該繼續學有自我完善既能力
唔好似popo咁以大話應付大話

你兩條左膠扮乜撚 有參與過咩on9

預早嘅意思唔係求其吹雞
跟住就要人要人
成班學生哥講到好似走堂咁易
唔join就道德綁架話人冇人性

係要各大工會集體吹雞（最接近係85，但都唔係真罷工，仍然係被罷工）
再前提係工會會員數大到可以影響社會運作
依家有咩條件？

心水好清
明明黎明行動有用到仆街

啲左膠成日話送頭
就算塞鐵俾人拉左，告到啲咩？有咩證據？
你去遊行，一捉就非法集會，仲大獲，每次幾百幾百人咁捉

係你自己唔知有咩影響，講埋比你聽都仲要選擇性失明唔去理解，剩係以為自己返到工就對其他人、經濟無影響

未至於
其實仲好有希望
香港人頂到咁耐全賴無大台之下有集體智慧可以修正錯誤
今次錯得唔算大獲野 下次再改善咪得

你等俾人批鬥啦

有成效/休息撚/對唔住義士

自己揀個罪名懺悔啦

成本超高
有冇計拉左幾多個？
香港人有冇明白左罷工的重要性？No lor

上面已經一堆啦

咁到底有咩影響⋯

Sorry wo 照批鬥囉
咩都加句對唔住義士就可以企道德高地

睇遠小小啦好心你，香港除左金融就係零售，搞掂左零售，大財團撤資，金融相應會倒地，香港聲譽無左，中國再拎唔到黎洗錢，咁叫無影響？不痛不癢？

黎明行動咪係擾民囉
咁你又做？
diu
唔係話係行動就要做嘅咩
死雞撐飯蓋.jpg

Anger

咁好呀
實際到而家有咩影響?

或者而家再搞會有咩作用?

冷氣軍師推文唔洗本錢，又唔使俾人拉
緊係推班傻仔去死，去阻人返工
然後自己行路返去附近間M記7仔返工

冷氣軍師冇損失，或成最大贏家

師傅不如落去中環睇吓先啦
中環和你lunch都搞咗好多日 你有冇去過？
同埋我想問港交所代唔代表到中環打工仔
港交所就放咗三日半假 有人返到工又點？但都有人返唔到三日工喎 呢啲你睇唔到？

攬炒零售業就梗㗎啦我不嬲都推 同黎明行動冇衝突 甚至並存

等啲人坐晒係office先搞有咩用你殺上去公司裝修呀？

你想黃絲變少數派
勇武變黑狗？

對方根本對人無感情，點會批評，你死你事
你竟然解讀成團結

中環咪有和你lunch 冷氣軍師有冇去過？

將黎明行動 轉為 針對藍色經濟圈行動

大家搞清楚目標係咩先 如果係經濟攬炒
港交所/ 中環/ 機場/ 碼頭 就真係千祈唔好搞

其他政府唔會理 大家咪慢慢塞幾個鐘返工

哇，你真係好似活係自己世界咁，講啲已經檢討左既野出黎翻講，段估你就係自己所謂既「淺黃」

燒山都噏得出應該弱智

咪係，早兩日民調已經講左藍營人數回升，唔好做叻哥咩都睇唔到啦⋯⋯

上面一堆叻哥

你試吓出嚟咪知囉

正解。

仲要爆埋頭，比班popo呃埋OT唔係話遊行開花唔好，但黎明明顯成本比前兩者低，又岩和理非既人去做

佢地成日話的人唔罷工點點點
唔好用香港同外國比
人地工會係罷工時會比錢你 等你未至於無飯食
勞工法例又偏向資方
香港人罷工成本就係高
所以先有覺醒開始搞工會

而且人地既罷工係開晒大會有共識要宣佈幾時開始罷工
唔係你吹個罷工日子等人和應
而家根本係比人睇晒底牌

你淨係睇蘋果大紀元啊？

夜梨終於出現了
屎路比出得黎未

推人去死最容易

邏輯：
為咗令被捕手足唔做 condom
我推多啲condom出去送頭俾狗咬做 condom 先
有冇效唔緊要
反正又唔會咬我

認就認啦扮乜慘

追post啦南亞仔

11月黎明行動至少600+被捕
成班冷氣軍師叫人去死唔洗成本

現實係大把人淨係會話危險心痛

又人一班人點都會繼續做

就算係好心叫停都會變成叫人走

變相令佢地變左累死佢地冇曬支援

心疼 越少人越危險越無成效
但係搞到又唔會傷害經濟

集體智慧唔work咗起碼兩個月啦
八月前都會尊重下冷氣軍師 畢竟係屋企睇live多角度睇得全面 返到屋企都會睇下冷氣軍師啲分析點評 之後去到九月尾但凡講少少邊度就得唔好 就彈「不分化不指責不割蓆前線決定」呢十三字免死金牌 加埋「有咩落去同前線講」就當冇咗回事 一有咩就拉埋同藍絲一樣不割 屌因為人地蠢吖嘛 笑人就識笑
叫poly散守唔過又風向撚散水撚 好喇搞岀大個佛仲要自欺欺人話好成功 好多和理非進化咗 燒咗幾多架車 poly手足唔使道歉等等等

梗係
唔似班冷氣軍師係咁叫停 但其實完全唔知黎明行動嗰幾日發生咩事

損己過千損敵零,敢肯定再搞會大量被捕

港交所放假?
恆指有幾時停過唔trade?

你再叫d 後生仔企出黎就真對唔住佢地lor, 根本無人罷工，飛機升降一班都無少，政府係咪要驚？

你都識講啦ching
係理解，唔係支持呀

咁就睇下你覺得成功係咩定義
多人返唔到工係成功 定返唔到學都算係成功
對手係支那政權

唔返幾日工/ 唔返幾個月學 關佢咩事
當然如果港交所 / 機場/ 碼頭停一星期 而佢真係冇辦法 咁就有討論條件 唔係洗咩理香港
大家千祈唔好咁做

睇吓阿里巴巴cap水幾成功 easy money又話攬炒
但只係香港內亂

所以而家係要拉走個班繼續做嘅人

理大pk就係因為走得唔夠決絕
結果原本想走嘅手足留埋係度一齊死

做事拖拖拉拉死得最快

就結果而言,有咩成效?

抗爭到贏個一日咪唔會有你講嘅事發生囉
你由頭到尾都係諗住輸 想認輸
不如一開始咪撚反送中啦

成日話民意唔撚重要
當深黃唔轉肽 淺黃最多轉港豬計 港豬轉淺藍計

少一個淺黃星火/612可能少幾百 家長車少一架 和理非遊行少一個

多一個淺藍就民調顯示支持政府方多0.1%

長遠黎計民意消耗越大
示威者逐漸陷入冇錢冇人既困境
然後民調顯示多數人支持政府止暴制亂
咁追求民主既示威者係咪又要順應民主結果自動收皮阿

恆指等於支那股指數
入面最大既香港公司得番長江咋，仲要比起支那股唔算大隻
所以香港核爆都推唔跌架，阿侵一句就得

exac7ly

一句前線就大晒
下次班狗扮前線炸咗間醫院
我睇下班冷氣軍師係咪會繼續話不割席

btw 其實連登意見都要好小心去分析
一早變左網軍佔領地

明白你講咩 所以我都唔建議玩長期
但我又唔會怨人道德綁架既 畢竟依家大量勇武已經扣留緊 提緊堂 甚至被消失
少一個就已經少一份力量 無人再企前線成場運動都等同結束 有人覺得心灰想發洩係正常

所以我唔反對搞 但都唔希望用埋怨既方式叫人支持

而家叫人唔好做啲高風險低回報嘅嘢原來叫認輸？

有冇諗過係有狗放風厄手足出去?
如果今日因為咁放棄黎明行動
他日又會唔會因為呢樣野放棄其他野?

係，應該對準政權同埋中資

Push (P牌仔

唉 推個班根本同叻哥 一樣 唔會聽任何人講

如果係咁即係話香港人抵死
追求雙普選嘅動力細過返唔到工對自己的做成嘅影響
你話係咪抵入集中營

Help u

所以果陣機場咪快快清場
因為機場係真春袋

你話出去會畀狗咬就係condom 呀嘛
咁多日嚟有邊日無手足畀狗咬呀

最直接你學校都停咗課喎

我講下對自己有咩影響
男朋友停工三日半
返sogo停工兩日 (本身返兩日）
學校停sem (dllm)

港交所員工停工 對金融市場冇影響？
sogo唔開 對經濟冇影響？
學生停課 對社會冇影響？

咁你想要咩影響先叫影響？

阿里巴巴咪照上到市
金融有咩被影響到?
股市停都無停過

零售執笠 金融唔一定被影響得到
要做到咁間接 而且係唔sure有無結果既情況之下都照做

所以我依家越嚟越睇唔起呢班所謂「勇武」
勇武光環有得痴埋一份 拎去食女爽呀到衰咗嗰陣又可以秒速割蓆扮自己冇份
成班mk圍威喂打下廢老打人死物就叫勇武嘅話 咁真•前線擋彈第一線對狗嘅係咩？打甩牙嘅鄒家洛 救人岳義士 中槍健仔 七一死士 第一隊挑鄉黑機嘅屠龍等等等等又叫咩
Tg都唔好得去邊 有人同我講話覺得爆鋪拎野冇問題因為要物資緊要 到底班人當呢場運動係咩？真人版GTA？

其實我哋唔應該嘗試去跟住對家嘅反面嚟做野
係要自己分析

要直接嘅你搞軍事革命囉
無本錢呀嘛

一唔啱聽就五毛分化撚，要場運動行落去一定要求變轉型be water㗎啦。當初就係靠呢個原則由和理遊行，到國際線，從來冇人諗過，令運動持續半年，但眼見好多人忘記左，執著於為做而做，而最大亦最冇說服力係 唔做可以做啲咩。其實圍狗又好，集會又好，裝修乜7都大效益過黎明

要搞恆指唔使個個返

乜你目標想恆指停咁大諗頭
我諗戒嚴或者緊急法先做到

所以要不計風險明知怕拉過百人但又冇成效都要做？
鳩做？送頭？wtf?
理性啦唔該

港股都冇停 金融公司個個轉home office

Sogo 未有黎明已經收緊皮

學生停課對經濟有咩影響

圍狗畀人圍捕咬撚哂個時你哋明明係咁話心痛
依家又變咗效益大過黎明啦

回應一下啦 覆咁多cm唔差在覆埋呢個

唔係唔黎明，而係冇宣傳冇人一齊做就要醒水be water，咁先係6月以嚟既宗旨，用最少既力達到最大效果

同林奠個臭閪政府講野一樣

問題在於網軍滲透
如果你有上品蔥嘅話
可以見到佢哋嘅討論做得好好多
有建議過將討論移去品蔥（因為本身已經有一大堆蔥友mon實防五毛）
但係無人理我

所以呢家係要團結大多數 集人 定日子 點做
唔係突然間又話升級 又話開花 係溫層到講有咩行動
人數係唔會夠
請大家諗諗 個目標同方法啦 要點做支那政權先會肯講數
無目的開花 塞路 對方係0反應

u sure股市有停過?
日日如常九點半照開市呀

就算港交所既人番唔到工
市咪照開
阿里巴巴照上市
恆指無跌過

冇成效係你單方面鳩up
不計風險亦都係你單方面鳩up
你依兩句嘢完全無討論價值

反對黎明行動
劑劑都係學生俾人拉俾人打，無理由要佢哋受

星期六日遊行好好多

自己去啦 好行唔送

好現實咁講 係
對好多港豬黎講佢地不問世事只理自己
有為數不少既淺黃有晒家室要供樓 唯一課金做家長
又或者係唔搞到自己就冇野 得閒出黎遊行屌9政府

咁你意識到呢樣野係咪又甘心唔反抗？
唔甘心既咪唯有用其他方法繼續抗爭

plan好一日去搞黎明就係極高風險
對方可以有相應部署
狗拉人
返工嘅早出門
咪冇成效

點撚樣冇討論價值？

其實效果係有 但只係得1-2 日 同埋中環大部分員工都 有在家工作 所以唔係想像中咁有用

如果中環班人 停工一星期就唔同講法

民意唔緊要嘛 你繼續啦咁

我落足五日場夠唔夠資格同你講 如果你唔出嚟就真係當黎明手足
我都係憑着要睇住手足驚有危險呢份意志先可以六點半起身

長期戰唔可能唔諗後果,搧動係無成本,就傷被捕係手足,自己同中環男朋友坐屋企做廢青？真正當手足係condom係你d人
無勇加無謀,好適合做綱軍.根本就係五毛行為,但連錢都收唔到ge免費綱軍....抗爭不是遊戲

有時我唔明係咁吹風"被罷工"係鬼定on9，唉

對家最驚既文宣連儂牆商場開始無人理，對家最鍾意既遊行堵路燒鋪打爛交通燈派埋25驚我地唔燒唔打就無限loop送頭

咁你既目標只係塞下路舖頭開唔到番唔到學
所以咪即係無significant既作用
至少要動蕩到阿里巴巴延遲上市
但一切如舊
證明無論你點塞 基本係影響唔到個平行時空

啲網絡軍師仲覺得依啲人嘅民意好重要㗎
唔知點解佢哋係無考慮過要改變依班人
而係要手足一味迎合自己

根本一日改變唔到個班人
一日場運動唔會成功

民意唔係要嚟遷就
而係要嚟改變

exactly,
正月係poly第二日,用一千個人去救六百個
(果日我係咁叫人唔好開花and of coz y you know what happened )

咁咪一齊赤柱見？

民意唔係要嚟遷就
而係要嚟改變

咁同獨裁有咩分別 CLS

民意重要
但我哋唔係要遷就民意
而係要將佢哋改變成支持自己嘅民意
唔通有朝一日民意大部份人話要一國一制
你又會同意咩
好似你咁隨波逐流嘅人可能會
我就敬謝不敬

我認同 但我絕對唔認同樓主所謂既失民意

仲有心痛睇住手足去搞而呢班冷氣軍師姐識講唔work冇人做
就算點唔認同行動唔參與都應該出黎保護班手足？

係咪心痛被捕既手足呀，要有效低成本既攬炒，分小隊十八區搞9黨鐵，裝修中資銀行，黑店，商場和你shop, 引狗大街放tg, 已經足夠搞死零售旅遊

on9... 靠塞路教育市民
二次大戰教育世人和平的重要性？
你係鬼定on9?

但你遊行對社會impact真係太細 佢又唔㧗不反 中途射TG 腰斬 跟住拉一堆手足 一様有一堆手足被捕 同埋好多時遊行都變陣地 反而黎明 容易快閃 同埋對經濟真係有影響

你依種人先係痴撚線
唔係好似獨裁國家咁洗腦
要改變民意有咩問題

你不如叫台灣美國個啲大選唔好拉票啦
拉票咪就係說服緊人支持自己囉
邊撚度獨裁呀

屌 都唔知係咪班喬裝狗扮手足set rb再引手足出黎捉人

做咩啫你 點解要欺凌我

改變民意成支持自己有個官方學名,帝制,中式共產主義
順民而生叫民主

狗：

民意重要
但我哋唔係要遷就民意
而係要將佢哋改變成支持自己嘅民意
唔通有朝一日民意大部份人話要成立獨立調查委員會
你又會同意咩
好似你咁隨波逐流嘅人可能會
我就敬謝不敬

你想手足同狗and藍絲一樣做過街老鼠？

你呢個邏輯可以直接加入狗隊
真係痴撚線

就係我同同事提早出門口，身邊無人罷工。

被捕過千,點睇

明知有mon po 狗，不如實則虛之，fake佢哋去某個點埋伏捉人，其實去其他地區搞

有人話連登其實係共產黨 2.0
我而家開始有同感

打倒惡魔之前連自己都變做惡魔先

上星期尖沙咀遊行有變陣地？
黎明上次成功係因為佔cu poly塞主幹道同火車唔係因為快閃

fake埋自己友就得

唔撚明班人諗乜 一邊話打仗呀依家 另一邊又浪漫主義上腦
你當係打仗 一開始就唔會守因為根本就守唔過
你唔當係 咁你入去做乜？
打仗講取捨講衡量 冇得話齊上齊落義字當頭 戰時形勢唔好會放棄傷兵拎嚟拖時間比人撤退 俘虜做卒仔嘅理得佢死 自己自殺啦唔好影響我軍士氣同聲譽
好啦班poly留守撚累死一班諗住做後勤送物資嘅 累死岀面千幾個 都仲有人會呵返佢地轉頭 「下次唔好喇」「我愛手足」「唔關你地事」
用十個換一個都仲可以吹到大勝咁都係連登獨有

咁有朝一日去到政府支持度高於示威者
咁你又可以點用爭取民主個名繼續抗爭阿？

你講得啱嘅，圍狗係效益好低，最多令班狗醜態百出再post上國際線。
但黎明係負效益⋯⋯

冷氣軍師真係冷氣軍師
SOGO幾時有收皮 我返足成個感謝就係不知幾旺
有一日早收係悼念周同學嗰日 都係早咗兩個鐘收工
但黎明行動嗰兩日係直接唔開

其實同你講嘢真係好勞氣 你又唔落場乜都唔知 中環SOGO咩情況又唔知 把口就識講經濟攬炒

雖然唔想咁講但我真係每日都係出邊睇各區環境
我真係清楚過你好多 比你有資格出聲

仲有不如你講下有咩方法可以令港股停 緊急法或者戒嚴都未必得
黎明行動做到咁已經好成功

殺哂反對既人，民意就變成0%反對

其實我就覺得救poly係人知常情
但亦非常同意事實既然都係打緊仗 就絕不能浪漫主義行事
或者只睇主觀願望 而無視現實計算

黎明上次成功係因為佔cu poly塞主幹道同火車

結果係點？

S

對自己嘅睇法有自信就可以咁
你依種日日碌fb ig上連登
永遠只會吸收資訊唔識自己分析嘅人
先會好似啲儲物櫃咁將啲資訊一pack pack咁塞哂入腦
唔該你將啲問題分開嚟思考

民主係好
但唔代表民主唔會錯
民主可貴嘅地方係錯完有方法行返轉頭
選錯咗人可以罷免 可以下次投第二個
但係你絕對無可能話多人支持就一定係啱

啱唔啱 係要由自己嚟分析

民意唔係少數服從多數咁係啦
你好似曱甴咁用槍指住人個頭咪會改變囉懵撚 但去到投票嗰下咪見真章囉
改變喎 你用咩改變呀？黎明行動震撼教育呀？

雖然連登好多冷氣軍師
但係有班中學生真心會信同會做

我去足五日黎明行動喎 唔怕俾人拉我都要講
我有去到堵路有去塞鐵有去和你lunch又去夜晚開花

冇工返咪叫廢青囉

好中二病

堅係搞埋自己

你想走都唔得

天水圍手足比你害死 輕鐵又無

唔好咁啦

果一千個有無救到一個出黎？

點解唔可以
爭取民主係爭取緊個政制
無話依家個政府做得差

答咗我點解美國台灣大選可以拉票
香港抗爭唔可以改變民意先啦

做錯就要檢討
唔係下下話不割席就連檢討都唔比

淨係識推手足去死

其實好多人唔明，遊行集會文宣根本係抗爭運動既defaut黎，出黎真係門欖低，基本上大部份人出得，而遊行集會最大既作用係製造其他活動既時機同聚翻民氣，有利其他方式既成功。為其他抗爭方式鋪路。
故此做得到係點都要做。就算其他咩都未係時候做或者未做得到都好，遊行，集會，文宣，呢的基本野一定繼續。
否則個運動唔會發展得到。

大家忘記左好多有大效果比較激進既活動能夠得到支持，都係因為係有遊行集會同文宣幫手製造左個勢。

因為有班仆街keep saying without feedom ur life is useless
so the teenagers dun care of being arrested/injury, 癲晒
然後冷氣軍師繼續當打online game, they are afraid the game will finish only

民意係可以改變
但可以係positive同negative
淨係睇呢個post大部份人都反對你講嘅嘢

樓主肯正面回應我未？

唔出聲證明真係冷氣軍師啦

支持南亞仔

咁乜都唔做咪唔內亂囉，送中咪唔內亂
根本港交所機場碼頭，一個你都搞唔到
提嚟都無用

太多藉口

但係吹緊風12月號再嚟黎明行動喎

所以我盡力改變緊大家諗法
我唔介意
地平說以前都係主流嚟

因為人哋拉票係做建設性行為爭取認同感
你塞路塞鐵係做破壞性行為博diu

冷氣軍師真係冷氣軍師
SOGO幾時有收皮 我返足成個感謝就係不知幾旺
有一日早收係悼念周同學嗰日 都係早咗兩個鐘收工
但黎明行動嗰兩日係直接唔開

其實同你講嘢真係好勞氣 你又唔落場乜都唔知 中環SOGO咩情況又唔知 把口就識講經濟攬炒

雖然唔想咁講但我真係每日都係出邊睇各區環境
我真係清楚過你好多 比你有資格出聲

仲有不如你講下有咩方法可以令港股停 緊急法或者戒嚴都未必得
黎明行動做到咁已經好成功

推到樓主肯覆我

大部份人都好似你咁on99以為自己好醒添

方法點做可以討論
但係UST南亞仔話改變民意即係獨裁

一兩次係好有用

但會自扣血, 儲唔夠氣又發揮唔到作用

十二月大把經濟攬炒活動等住要人
唔好搞黎明行動住

慢慢人身攻擊
同藍絲無分別

我之前係其他POST 都講過
有人當呢場係運動
但有班連登仔當呢個係GAME
係網上打幾隻字就指人去行動
出事就當人CONDOM, 下一個POST 又黎過
由早期XXX 要人! YYY 要人!
到依家叫人裝修, 死守POLY, 黎明1.0 2.0 3.0
根本就係打緊機, 不過行動係手足同學生

只可以講 成班撚樣冷氣軍師一直推人去死
諗埋晒平行時空中二計劃
運動再比佢地主導就死得

我冇話唔好做 係要work smart not only work hard

政府：
民意重要
但我哋唔係要遷就民意
而係要將佢哋改變成支持自己嘅民意（用警隊嘅武力）
唔通有朝一日民意大部份人話要真普選
你又會同意咩
好似你咁隨波逐流嘅人可能會
我就敬謝不敬

中共：
民意重要
但我哋唔係要遷就民意
而係要將佢哋改變成支持自己嘅民意（用維穩）
唔通有朝一日民意大部份人話要中國民主化
你又會同意咩
好似你咁隨波逐流嘅人可能會
我就敬謝不敬

日軍：
民意重要
但我哋唔係要遷就民意
而係要將佢哋改變成支持自己嘅民意（用槍）
唔通有朝一日民意大部份人話要驅逐小日本
你又會同意咩
好似你咁隨波逐流嘅人可能會
我就敬謝不敬

恭喜樓主
中宣部／政府歡迎你

多謝南亞仔出聲

本來都諗住自己出post 但又驚比人屌P牌休息撚

你係咁重覆呢段嘢又點

而家討論緊預早plan好嘅黎明可行性，風險同成效
個個都有資格出聲

你五分鐘前仲講緊改變民意同獨裁國家無分別㗎喎
依家你同我講話你無話唔好做？

用武力／人哋不接受嘅方法去改變民意
咪叫獨裁囉

咁at that moment想救人係情緒既爆發
無得好講
事後要檢討既 係點樣唔比poly既情況再發生
就好似而家討論緊黎明一樣

重點係一班完全唔清楚黎明行動係做咩同影響性嘅人叫停呢個活動 有可信性咩？

樓主把口就識話經濟攬炒 有冇出過街睇？

選戰又俾熱狗屌忘記訴求
小心唔想送頭又俾連登講當義士condom
根本就[路徑依賴]左落純破壞性抗爭
頭幾個月的創意抗爭無曬
咁當然，暴政仆街令抗爭進入膠著
但係咪就係咁就藥石亂投？

follow你個地平說講法啫 on9仔
你上面擺明話大部份唔同意你嘅人同信地平說一樣啦

又係度滑坡
改變民意一定要用武力或者洗腦㗎

黎明撚用"教育"呢兩個字, 好偉大

認真?

狗：

所以我盡力（用槍指住你個頭）改變緊市民對我哋嘅睇法
我唔介意
地平說以前都係主流嚟
要求真普選清算我哋好快唔係主流民意

主流認同地平說
黎明教育人民

你而家咪係用塞路塞鐵囉
係破壞性唔係建設性方法

吓
地平說依家係啱定錯一早有咗定論
依家場運動點行落去先係啱 無人知
我講地平說係畀個例子出嚟
叫你哋唔好以為支持人數低就一定係錯
你要自己亂解讀我幫你唔到

成個post得佢一個咁有趣話堵路係教育人
其他人起碼正常啲話要影響經濟

其實支爆之後
成個經濟實力大減
軍事實力都會
香港咪有機會脫離到佢嘅魔掌

唔洗

狗打人姦人都係為咗教育人民警隊係做緊正義嘅事

if no strategy and just have courage
better dun always say 打仗打仗here, this will cause great damage

( 我一向都唔支持勇武，因為覺得損失好大，係你哋話打仗 咁我就用呢個term, 我只係支持經濟攬炒/ 黃色經濟circle)

教育嘅意思唔止一重

重點係要教育到佢哋認同堵路 認同勇武嘅抗爭
認同要放棄平時方便嘅生活先可以爭取到民主
而唔係付出咗小小代價就變要藍絲

今朝 有隊學生 噴車頭 俾狗夾哂

又可以做condom 了

送頭大行動

點教法? 塞到佢地番唔到工佢地就會認同塞路?

Sunk cost fallacy…

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

要諗諗佢
好撚多便衣埋伏
隨時未做到嘢就被人cap低咗

各位手足一定要多加小心
講任何嘢或準備任何嘢時

認同要轉轉模式

結果冇人知
但高風險嘅嘢要去避免去做

而唔係好似你咁話咩以前主流地平就當駁咗

呢招真係 一係要夠大做到塞死曬/大混亂 搞到真係返唔到工 (暫時都未成功到, 最多都係停課)
如果唔係只會搞到和你遲, 其實打工仔都係焗住要返工 (仲要變咗等車等好耐會好不耐煩)

利申支持大三罷, 亦覺得塞鐵師好有用
不過要好似8月咁暫時封印一陣, 留有用之身待有用之時做有用的事

塞到佢被罷工，就會支持罷工
堵路堵得多，佢地就會認同
真係無言以對

要諗下幾二樣野

一班人堵路就會教到人認同勇武
你噏乜鳩

每人由身邊做起
同自己老豆老母講下點解啲人要塞路
點解要支持佢哋
咁咪教育囉

機場封印完從此無得再玩機場

至少應該當last resort

咁個重點就係講解，說服
唔係去做件事

屌真係嘔血

推呢個

多謝你肯出黎勸世

其實行動前要睇人數同睇環境，唔係一味就衝

狗：
打手足打得多，就會支持我哋打佢
姦手足姦得多，就會支持我哋姦佢

條撚樣真係痴撚線

土瓜灣有2個手足被補同黎明行動有乜關係

講緊要教到人認同勇武
唔係話塞路教到人認同勇武
我一直講緊塞路帶嚟嘅教育係生活同政治息息相關
幾時有話塞路會教到佢哋變成勇武呀

依家要做嘅人教育到啲明白政治重要性嘅人認同勇武

而唔係本末倒置
為咗民意放棄勇武

即係佢地負責塞, 你就負責去講解
大眾唔聽就係你責任

真，無成功方程式
日日都黎明同陣地無分別

唔止行動be water 思想都要

唔好咁灰。唔同意見好正常。但你提出既建議，結果無人討論。

其實黎明撚同和你飛果班人係咪同一班人？

好同意

好好搞好社區工作啦，破壞不如建設。

點解要停黎明行動？

又係玉蝴蝶開po

根本得政府先會想你搞 真正中環咩事都冇 大西北廢老屌到手足仆街 政府仲要配合黎明行動封下路封閘機 林鄭做正當決策乜都輸 陰濕嘢真喺冇人能及

又比我講中當舊黎明POST 多人反對, 就開新POST 由頭黎過
根本就唔聽人意見

個post 叫你哋入三罷TG group
唔好淨係叫停黎明乜都唔做
又點樣係開新post 叫人出嚟黎明呀

仲有嗰個
唔係想話捉鬼但手足可唔可以聽下意見呀

唔好再鳩噏
大把行動都對市民生活有影響
咁唔代表要非堵路不可

忠言逆耳

講個秘密你聽
poly戰完咗我已經入咗去
仲叫停咗啦
係有班撚樣自己吹風吹返出嚟

其實話人休息撚既，不如提議下新一輪黎明行動點處理
1. 紅隧+poly
2. 吐露港+中大
3. 黨鐵

寫到個計劃書可行既，我唔信吹唔到雞

咁開一個咪得囉, 駛咩開三四個呢?

其實好簡單, 有人想做 佢地咪做, 你唔想做, 咪唔好join, 真係有咁難明? 我夠覺得和你唱和你唱戇撚鳩浪費資源啦, 我有冇屌話唔好搞? 冇, 我最多唔去.

我夠覺得 和你系列 係戇撚鳩冇撚用圍爐打飛機啦(真心)
但我有冇話唔好做 膠少陣?冇
因為我知道你地有人相信有成效, 有人想做, 所以我唔介意
最多我就唔參與, 但出咗事我就一定夠人.

所謂兄弟爬山精神就係咁. 我可以唔認同你, 但我唔會因此唔比你做, 你出咗咩事, 我依然會救你, 就算衰咗 我地依然係兄弟, 我地繼續一齊面對

香港人, 兄弟爬山精神呢? 各有各做呢?

樓主係完全無了解過黎明行動同冇根據咁叫停真係睇到人好勞氣

唔係想扮嘢 但作為去足五日full day黎明行動 有留意黎明行動發展同各商業區環境既人 希望大家可以認真少少睇我講咩

我認為黎明行動係絕對有實質經濟作用同影響力 但人數決定一切

首先 願意6點半起身開花 冒住咁高被捕風險嘅每一個黎明手足都值得我哋尊重 佢哋係深黃入面既深黃
但好不幸呢啲行動力咁高既手足可能只有幾千個 但而家已經俾人拉咗成千個 所以黎明行動成效同影響力都急跌
有可能朝早塞鐵堵路中午和你lunch夜晚開花直落都冇問題變到頭早塞鐵都唔夠人

我哋回顧返一星期嘅黎明行動有咩影響：

星期一係失敗 一開波已經好多手足被捕 例如西灣河周同學 引起極大迴響 但當日打工仔大部份都照返工 除咗中環因為有和你lunch所以早放

星期二係大成功 因為周同學 多咗好多人出嚟 加上教育局宣佈停課 中學生簡直係主力 有一部份打工仔開始返唔到工

星期三都係成功 因為全線巴士停駛 塞鐵輕輕一塞已經癱瘓 中環和你lunch繼續加持 加上中大事件夜晚18區開花 市面陷入一片混亂 有一大部份打工仔都唔使返工

星期四係失敗 因為好多手足去咗支援中大 塞鐵堵路嘅人明顯減少 但市面仍然混亂 有一部份打工仔因為塞鐵而遲到

星期五 同上

總結我嘅觀察 黎明行動要夠多人先成功
如果冇辦法確定有一定嘅參與人數就會冇效果+消耗體力+增加被捕風險
唔同集會遊行 一千人五千人一萬人又係咁搞
黎明行動如果想搞得成嘅就一定要拉多啲人去做
所以而家要決定 一係搞一係唔搞
一啲人話搞一啲人話唔搞就一定失敗

呢條友我都知, 又係同一套路

一日都未改到新ver
真係冇麥意義⋯

我冇話唔可以 係要轉型

宣傳128民陣吹雞遊行

"真係唔好再搞所謂嘅黎明行動啦" 你咁樣唔係叫停係咩

重點你見到兄弟死
你都等佢送死？
唔好講咩救人
武力極不對等下
你根本救唔到人

的確唔係一定要塞路
之前都有塞機場塞鐵
但係首先要搞清楚做唔做嘅原因
如果你話成效唔好 危險
咁可以討論 搵個更好嘅方法 我認同

但係如果你話唔塞嘅原因係因為民意唔支持
咁我真係好難同意
要做嘅係應該諗方法令市民支持啲有成效嘅行動

如果下下淨係搞啲最多民意支持嘅行動
咪變返當日200萬人遊行咁囉
民意好支持呀 但係行完乜效果都無
係咪? 咁嘅行動做嚟為乜?

所以 要做嘅係
做成效大嘅行動 經濟影響 國際感召 乜都好
同時 說服更多人支持依啲行動

冷氣軍師你講咁多野都無提到紅隧同吐露港響果個星期差唔多全停

真
之前夠話機場係春代
喂大佬 頭幾次就話work姐

標題起得差 你可以睇埋我琴晚另一個po

應該表面黎明行動，實際出黎如果情況唔允許（比如根本無人，唔對路）馬上轉計劃做另一樣野。
咁先唔會比對家捉到路。

出得黎一定要已經計劃好planB。

咁你咁講法, 其實變相叫緊勇武全部解甲歸田, 逼佢地陪你地 和你 姐, 知唔知點解有人堅持塞路, 堅持黎明, 就算可能會出事都唔緊要, 我自爆都ok, 我就係, 我就係會上街去塞去阻嘅人, 就算最後會死. isok, i dont mind. 因為我相信我做緊嘅嘢係有意義, 就好似和理非覺得和你系列有用咁, 我作為勇武我都覺得黎明系列係有用.

利申 係連登咁講預咗比mon po狗搵. 是但啦

多謝提醒 加上Poly紅隧同同中大東鐵線吐露港加持

加返發夢兩個字好啲嘅巴打

政府一直想快手止暴制亂
黎明行動就啱哂政府心水
一個禮拜拉一千人

推黎明既人成日話黎明好成功
其實佢地根本先至係
「覺得黎明失敗左，所以急於捲土重來」

黎明行動成功唔單止係強行三罷
強制三罷呢種事情年年天災都會引發
打個風，好多人冇得番工，政府知道點處理經濟問題

黎明行動真正犀利
在於大大支援到人權法、區選、各界別罷工戰線
在於改變成個社會氣氛
呢D長遠影響先係政府真正恐懼既野
近日和理非可以一家老幼出黎拎住不反廢紙去遊行
全部都係上次黎明手足留俾我地既禮物、留俾我地用既機會
好好用左呢D機會先

各位前線手足
可唔可以等下一次樽頸
和理非行都冇得行果陣先再搞黎明
又或者你講下
黎明行動之後幾次既升級可以係咩野行動？
二週目序盤開始就搞黎明，之後我地用咩招數去升級？
可唔可以持久、一直升到去立法會選舉？

民主運動四大要素
1. 攬炒
2. 裝修
3. 外國勢力
4. 以上三點一直延燒，重點係保持到延燒

pppp

唔緊要啦 死就死. 大家已經唔記得咗兄弟爬山嘅精神, 如果真係比狗拉咗就更加證實埋我身份, 唔同嗰班淨係識睇live叫走叫散事後吹風嘅人.

依家可以點做搞到呢兩到全停

死都要死得有價值⋯

樓主係完全無了解過黎明行動同冇根據咁叫停真係睇到人好勞氣

唔係想扮嘢 但作為去足五日full day黎明行動 有留意黎明行動發展同各商業區環境既人 希望大家可以認真少少睇我講咩

我認為黎明行動係絕對有實質經濟作用同影響力 但人數決定一切

首先 願意6點半起身開花 冒住咁高被捕風險嘅每一個黎明手足都值得我哋尊重 佢哋係深黃入面既深黃
但好不幸呢啲行動力咁高既手足可能只有幾千個 但而家已經俾人拉咗成千個 所以黎明行動成效同影響力都急跌
有可能朝早塞鐵堵路中午和你lunch夜晚開花直落都冇問題變到頭早塞鐵都唔夠人

我哋回顧返一星期嘅黎明行動有咩影響：

星期一係失敗 一開波已經好多手足被捕 例如西灣河周同學 引起極大迴響 但當日打工仔大部份都照返工 除咗中環因為有和你lunch所以早放

星期二係大成功 因為周同學 多咗好多人出嚟 加上教育局宣佈停課 中學生簡直係主力 有中大東鐵線吐+吐露港繼續加持 有一部份打工仔開始返唔到工

星期三都係成功 因為全線巴士停駛 塞鐵輕輕一塞已經癱瘓 中環和你lunch繼續加持 加上中大事件夜晚18區開花 Poly 相繼堵塞紅隧 市面陷入一片混亂 有一大部份打工仔都唔使返工

星期四係失敗 因為好多手足去咗支援中大 塞鐵堵路嘅人明顯減少 但市面仍然混亂 有一部份打工仔因為塞鐵而遲到

星期五 同上

總結我嘅觀察 黎明行動要夠多人先成功
如果冇辦法確定有一定嘅參與人數就會冇效果+消耗體力+增加被捕風險
唔同集會遊行 一千人五千人一萬人又係咁搞
黎明行動如果想搞得成嘅就一定要拉多啲人去做
所以而家要決定 一係搞一係唔搞
一啲人話搞一啲人話唔搞就一定失敗

有冇價值其實唔係你地睇, 係當事人自己睇, 我ex 我老母 我家姐 我朋友全部反對我上前線, 覺得唔值得 冇價值, 但又點, 自己死得有冇價值唔係其他人去決定, 係掌控住條命嘅人去自己決定

傻啦
畀狗拉咗佢哋只會拎你個Ac 出嚟扮嘢
唔係無發生過

和理非第一次喺黎明行動堵路
第一次係poly之役上到咁前

Ok respect u 至少你明白個後果先去做

萬事小心

但講呢啲事, 一定要表明自己身份立場先有資格去講, 尤其關於前線決定嘅事

你呢種人咪害死人
自己落單仆街都算
叫人出去陪你玩
之後就成車人落單
講野就負下責任啦

我冇叫人陪我去, 我係叫人唔好阻止想去嘅人, 我有冇阻止你去和你唱? 我有冇阻止你去和你lunch? 咁你憑咩去阻止同我一樣希望去以自己方式抗爭嘅人?憑你可以係屋企一次開住3個live嚟睇?

樓主唔反駁下我？淨係識負皮

過一個充滿tg既聖誕

浪漫主義上腦

咁我可唔可以都話和你系列係浪漫主義上腦?
透過對政府毫無阻力嘅行動企圖令政府屈服,同時耗費大量時間同資源?

129

其實黎明行動好影響民意 搞得多會驚2020立法會選舉輸

其實經濟春袋好過塞路好多
一來惹民怨，民間矛盾激化，唔好話我民意撚，係想大家將矛頭對返政府，二來話三罷個班友跟本唔知咩係罷，以為塞鐵塞路幫佢地阻返工就叫做罷，毫無罷工心態

而且前兩日零售業下滑坡幅大波狗就即刻走出來吠就知道經濟圈先係港共命脈，可以靠商界俾壓力政府等佢地狗咬狗，有效過普通市民吵鳩佢，來緊建議集中啲搞黃色經濟圈，當然遊行集會都要keep住做

我簡單問一句
點解有要搞黎明行動既必要性
黎明行動好成功
唔可以解釋到「黎明行動對現況有必要性」

依家有咩地方係必要去做黎明行動？

屌笑撚左

所以我都唔明 而且效率低 又風險高

要勇武都要減低被拉嘅風險
做唔做一件事係cost同benefit都要考慮
無人叫勇武完全唔做嘢
唔好曲解意思

1.1叱咤會展頒獎禮無咗 燒山同大J就叫388個民主派區議員搞百川滙海大遊行

重申
12月4號無吹過雞黎明行動
12月4號無吹過雞黎明行動
12月4號無吹過雞黎明行動

不要再將有手足被捕既事件直接無限放大化否定黎明行動
你地咁樣同唔識思考既藍屍淨係人云亦云比人帶風向有咩分別

8號死線 9號升級
12.8 維園
12.9黎明行動開始x三罷
聖誕快樂

因為你地班撚屌唔肯罷工
先至逼到班學生要幫你塞路幫你被罷工

5大訴求就係黎明行動既理由

從來冇成功嘅被罷工 要成功只能自願

此路不通就搵第二條路 唔好鑽牛角尖

行動有用，但唔夠人

用錢做比喻
鬼唔知幾千蚊食餐勁係好好味
咁之後呢？月頭駛哂D錢，月尾就要挨杯麵

鬼唔知黎明勁
咁之後呢？
消耗兵力之後，餘下一年要點樣挨落去？

如果打一日黎明，有冇導火線令大家有共識一定要出去
如果打足一個月黎明，手足挨唔挨得住
你俾唔俾到我有信心可以一個月之內贏到五大訴求
你話唔話到俾我知各大戰線有咩配合
如果咩都冇
就只係要前線手足孤身作戰

講真 黃色經濟圈+裝修比黎明行動更有影響力
長搞黃色經濟圈基本上係將資源集中哂自己人身上而無反效果
而黎明行動就係全香港無差別攻擊
對於黃店或者黃絲家庭都好受影響

問題係效果細 風險高 政府wfc 對爭取五大訴求根本冇幫助

同意！

Exactly 七傷拳唔可以成日用

你唔發覺好多人叫去黎明行動嘅咩

推自己人入火坑

唔搞黎明可以
有冇其他可以令到政府頭痛既野講出黎先
和你lunch 黃色經濟圈只係柔性抗爭手段
但有冇硬性既抗爭手段呢

同意但不推

裝修 爆政府建築物

其實佢一直都係wfc
攬抄關係法係最強硬手段

咪係！ 耐心地去等待，去嬴
好快中共都倒台

都做左6個月，休息一下仲好一

所有嘢喺極權面前都係效果細風險高
服從政權就低風險喇
返印度就低風險喇

呢個都係其中一個
而且一直做緊

利申不支持違法行為

其實1100+vs 3xx 已經超越大比數 點解依然有人堅持要做⋯

唔同意休息 係大家思想上都要 be water
Work smart not only work hard

因為唔做黎明=無野做

全世界搞中環啦

我嗰區係有制服狗守大馬路

首先唔好再打開口牌，講到明9號有行動，popo當然會提早佈防

裝修唔撚狗，就唔好再撚搞黎明行動， 我寧願鬱喺健身房健身或者做文宣

繼續推啦

裝修 爆政府建築物一直做緊
成效咪一樣同黎明唔得
又咪一樣阻到人
長沙灣政府合署咪樣板
仲有冇其他

AIA 工展會 和你shop 只行不買

都同意！但如果不知道做咩，可以休息

見到冇人仲唔自己醒水，用下腦好唔好，
又話 be water

都話要日日出新招先有用

阻少啲嘛
香港人返到工就得
就算林鄭俾人暗殺佢哋都係唔會理

其實硬嘅方法係無
除非你攞真槍搞革命

[member]方法多的是 比如話頭號敵人美心
你覺得食物業最驚爆d咩野出黎?
對方咁鐘意曱甴 [member]

喺入面叫人唔好再搞啦

已經完成行動任務,已獲額外收穫啦.
可以轉下,甚至去特訓.
被逼罷工始終都係形式嘢嚟,好難長久.

出面又有冷氣勇武話要繼續水人吹去被捕被屌被打啦
佢本人就繼續訓覺返工

話唔繼續既就不如認輸咁啦

所以一早話休息下架啦

如果夠多人圍禮賓府會點呢
我話如果者

好似7月已經有人研究過
地勢問題根本上唔到去
而且上到分分鐘會俾人包返轉頭

試過 畀人屌到開花

唔係要休息 係要思想上都 be water

清晨快閃最安全 不過老實講
一堆靚妹靚仔出黎受 但好撚多港豬連即場幫下手 屌下d黑警都唔肯就停下先

齋行既話呢兩個都係柔性手段
除非

其實你冇槍 裝修已經好盡

其實有d生面口tg除時mon po曱甴黎

邊有

認同set死線有必要 但係行動升級點解只限於罷工
講咗好耐罷工成本好大 好多行業工會先啱啱起步 未成形 好難號召到好多人
升級可以係工業區和你lunch 18區裝修 迫商場閂門 都可以影響經濟
我視大罷工為雙面刃 需做好最大準備 盡量減少對我方傷害 先好實行

其實行動升級可唔可以唔好係罷工 講咗好耐罷工成本好大 好多行業工會先啱啱起步 未成形 好難號召到好多人
升級可以係工業區和你lunch 18區不定時裝修 迫商場閂門 都可以影響經濟
我視大罷工為雙面刃 需做好最大準備 盡量減少對我方傷害 先好實行

講咗好多次喇
欲速則不達
有人屌點解要停黎明行動
講真 有時做要睇情況 要動腦諗下
繼續攪無問題 但你夠唔夠人去攪?
另外 今日新聞都出咗 有班便衣狗埋伏
你估個成效同程度會唔會高?
既然都知成效唔大 仲叫人去攪黎明行動
明顯呢班人無出撚過去 新聞又唔睇 而且都係得把口 屌人停停停
無人話過黎明行動無成效 但都要睇時期啊
班狗未有意識阻黎明行動 成效當然大啦
依家有班便衣狗埋伏 你估仲有得玩? 知唔知咩叫 be water?
唔得咪轉其他形式囉
唔好問可以轉咩 你自己都可以幫手諗 一味係到屌你有咩撚用?

又屌人哋唔肯罷工 又屌人哋包袱撚 又屌香港人廢垃圾
我屌你哋啦 做嘢唔用腦真係會無進步
尤其嗰啲見唔合乎自己預期就屌嗰班
淨係要求人點點點 自己就乜撚都唔做 出個POST 係到屌
講撚咗幾多萬次 唔好自己人屌自己人 正面啲啦
要贏就要有長期戰嘅覺悟 唔好要求咁撚多 但自己淨係識開post屌
好撚多嘢急唔撚到 組織工會攪大罷工 你回歸22年有邊一年有大罷工?
無啊 22年有邊一年好似依家咁全民大覺醒反政府啊? 都無啊
14年都唔夠呢次大 而且維持唔夠耐 經驗都唔叫多
好多嘢都係突然發生 你就要求今日攪聽日就成功
你考試都唔係溫一日就識晒啦 屌你老母 又要屌 又負面 又急進
淨係識出POST 屌人 叫人做 自己就繼續反工 開POST屌下 坐享其成
又想快啲贏 呢班仆街賤撚過班狗

自己睇下呢兩個post
If you want to go fast go alone.
If you want to go far go together.

開post屌人 圍爐取暖 不如做好自己先啦 文宣做咗未?128 準備好未?
你未就咪撚屌啦

仲有啊 攪唔攪黎明行動連登都無資格 呢到只可以討論
呢到唔撚係大台
你可以講黎明行動有咩好處壞處咁討論
你淨係識情緒發洩有撚用啊

經濟損失同自己人損失唔成正比！

唔知有幾多係推完post之後係度睇人地俾人拉

你個名同你個人一撚樣呀冷氣軍師

其實我一路都唔明連登仔果套"罷工係最低成本最易做" 呢個理論點黎
罷工根本係高成本難實行, 外國工會要傾好耐, 通知好多會員, 決定好日子, 預備一大筆錢先可以實行
而唔係連登求其出個POST 就可以叫人手停口停
根本叫人罷工果D都係雙失

agree 而家無論法律 經濟援助定工會都未成熟 其實風險好高

全世界歷史上罷工九成九都同自身利益有關
減人工, 裁員, 減福利, 呢D野先最易聚到人, 同埋有明確完結目標
為民主自由罷工!? OK 罷啦, 咁點先係完結
台灣南韓民主化要十幾年, 政府決定同你磨幾年, 你係咪可以罷幾年工?
用道德感召叫人罷工? SORRY 唔好話香港, 我覺得全世界都無咩地方會同你罷囉.

真....
見到學生被埋伏就知呢招已經唔WORK
黎明行動只有係特定事件後人多既時候先可能有用

民意撚真心收皮,如果講危險性就真既,太撚少人出搞到班細路俾人拉左好多仲要無記者

無錯, 呢D係人性,

同埋經過1111果個星期, 睇到政府對被罷工, 係有種歡迎態度

其實我覺得呢D係常識黎, 不過今時今日D人連常識都要拗一餐

繼續推阿

岩呀, 所以味就係搞工會囉,
搞果時做撚到死, 但又無人肯入會WO

同埋, 今日係噴油既文宣中學寶, 唔係黎明行動
南亞仔今次你撈亂左

得啦賤種五毛
你改個名以為人地唔認得你呀?

咁用咩方法？

你個POST 比班打手借晒箭

明顯係 但係仲有班人催眠自己好work

...唉 講又死 唔講又死

世世代代被殖民

好似18區開花咁要突然全港憤怒先用得

而家夾硬黎明行動根本冇左be water宗旨又變送頭

唔岩聽都講句, 學黃子華秋前算帳話齋
做殖民地無人專業得過香港
只要宗主國唔係太閪的話

不過真心提你一句, 今朝班中學寶寶係文宣噴緊字
同黎明行動無關

另外有好鍾意早起既手足提過
唔夠多人既話係無用
綜合埋上面另一位手足

有大件事之後, 夠多人, 黎明行動先至有用
而唔係散收收咁個別日子行動

大家戒急用忍

Agger 而家佢哋鑽曬牛角尖 根本唔會聽人講

呢一點講左十幾次

i dont fucking care
香港人自己都唔爭氣
咁不如搵個好既宗主好過

**支那一定不在好宗主之列**

最攪笑有D手足比差佬打到爆缸, 有連登仔出POST 屌點解仲未罷工
根本呢D就係為左玩, 將罷工呢樣野變成萬能KEY
玩到咁, 到真係要罷就無人理你

絕對同意

有D似變左塞機場果時咁
我無JOIN咩和你SUCK
唔知佢地今次有無份吹雞
有既話一定唔好預我份

如果係所有有份推黎明行動嘅人都出咗去, 咁就好有用嘅.
但家陣唔係, 人少, 只會累手足送頭.
好心班冷氣軍推之前諗多一樣: 到底自己會唔會去? 對自己嘅言論同手足負責.
大佬, 唔少參加嘅人直頭未夠十八歲.

同一情況 歷史重演

Exactly ...

好明顯睇到班冷氣軍師自己無去啦, 只係推D學生哥去死

搞個工會都乜乜柒柒
罷工就更加唔好諗

一定要更加大宣傳, 更加好PALNNING先有機會
特別係香港唔保障打工仔參加工會活動
一叫罷工就話怕比人秋後

個人意見

只要搵到批愛返工的人報,俾你封到路都好易清, 除非多個要點同時做完...要計到警用多少人處理, 同埋少量雜物係唔太耐清到所以.....
反而不斷坐地鐵巴士較容易.....

要香港大多數人罷工其實無咩用, 罷工其實唔太可能令呢個政府屈服, 因為錢主要唔係市民返工黎.....係管理資產, 唔駛有人返工的.....

減少人員損耗保留實力, 於需要時才能最快最有效
經濟上削弱對方實力, 以其人之道分化對方支持, 拉攏溫和人士, 挑釁對方出錯 (上兵用謀)
先做好國際戰線, 令香港人追求自由民主得到主要國家的實際支持及施加壓力 (其次外交)

根本就係 你迫人罷咪即刻累人被炒⋯

成日屌休息果班冇諗到日日都有人做野示威集會

我懷疑吹雞果班根本就冇出過去

南亞仔呢個POST 成50頁, 佢地會開新POST 繼續推黎明行動(已經開左)
呢個POST D反對聲音已經漠視左

平時做開修補石屎工程
開水泥一野倒落去係最快手,

一係你唔好錫住部車, 一車剷落去 (藍絲車壞得多就緊係歡迎)
一係你班藍絲落去用手拿走D水泥囉
識玩既倒快乾劑
塞幾個字已經硬左面果層

成日叫我班師傅做野果時D英泥小心D唔好搞到周圍都係
乾左好麻煩

和果係和你SUCK 頻道果班
我答你一定係

同塞機場個陣一模一樣

所以我只可以入黎呢到吹水順便推POST

真係無用

唔怪之得

當時玩機場真係老點好多人去死

貼哩個post link 係佢哋既post

冇計， 因為其他行動政府當你傻子

守理大可以唔理到有人死

但係建議要be water, 玩一個星期算。唔係得唔到市民支持

果到有admin比曱甴咬左嘛
仲未計佢地成日響tg放流料永遠唔會信佢地囉

其實唔使一定塞嘢堵路 冇用又擾民

any detail

黎明行動成功係吐露港同紅隧都炒左
你有方法交少過poly之戰人頭既方法，幫吐露港同紅隧埋單，呢到一定過萬正評同你去做

其實黎明行動係黎明開花，唔係黎明塞鐵，唔夠人都開唔到花

I will agree too

之前塞機場比曱甴咬，8 9月既事
係臨塞前早一兩日比曱甴上門咬果陣tg全世界都知哂

啱 形式上要be water

同意要轉型
但唔可以休息

That’s what I mean

班被竇軍師害人不淺
早有先例 淨係識屈人毛，屌人散水撚

屌曬你班散水撚，同我即刻番poly，poly根本係城堡/要塞黎。邊個話守唔到？

agree

都係個句啦 齊心就事成
你下下都幾萬人 甚至幾十萬人出嚟就唔同講法

不過香港人寧願嬲住番工都唔會咁做

算啦 不過唔檢討嘅態度真係好有問題

大佬啊 全部人都冇負擔咩

同意 次次都係得學生去
結果就拉晒學生
返工撚照返工

睇你做D乜姐, 你派錢一定聚到幾萬人
送頭比差佬追數都想有幾萬人?

但原本唔係話下星期先開始重啟黎明？
我get 錯？

為左班反工撚，學生俾人打俾人坐頭

根本沒辦法理性討論
其實我個人覺得休息沒問題
香港問題根本沒辦法靠香港人本身解決
只能夠靠美國既行動

不要再叫學生送死

罷工唔work 咪做過第二樣

我會拉隊去路過下

得啦得啦
你隻吹風狗我好小氣MARK 底左架

只可以話打二果批唔生性,
整個工會都咁鳩柒耐

我個屆別岩岩先交到信

班狗平時全和理非都亂拉亂打架啦，點解郁要on99試多次，比佢濫暴多獲?

唔好話佢地 搞工會的確係一件麻煩事

你有效都話 但阻人返工係完全冇用啊

工會唔係話搞就搞到
要登記 要會章
之後先招到會員及開全會員大會
甚至要搞經費或者籌錢
唔係每日完成到一個task一個星期內見效

咪又係比人捉 有咩分別？

明知香港人天跌落嚟都要返工
有陣時係要面對現實

應該係啦
成日引人攪黎明行動

真係要獨立思考
唔好咁易比人引左去
成效低 又有人捕住 不建議再咁樣送頭

至少有點價值 be water 又易啲 相對又冇咁擾民

閣下腦袋出現問題？
唔擾民咁搞黎托呀？
淨係諗住清算異己？

同意！
每招用幾次就轉，黑警捉唔到路！

剩係識講「擾民」「無用」真係好撚搞笑

點解一定要極擾民

post啲民調黎睇下啦

唔好當人傻 be humble

自己去香港民研睇啦

其實多人就ok

要明白 香港人 有頭家要養 好難唔番工
希望大家做下文宣 連濃牆 多過黎明行動比人打 同開鎗 非禮 拉

你慢慢睇
唔好講咩個調查唔中立
係鐘庭耀做 你選擇唔信佢我無野再要講

....其實好多人因為唔work而冇去

唉其實佢哋本質上同叻哥一樣⋯

唔好送頭啦 左膠唔會可憐你

動員力要夠先有效果 而家過左道氣加上區議會大捷今到好多人放緩左行動

主要係冇trigger point & 冇 surprising factor

準確D, 隔離街有部龜車有防暴既

唉 總之萬事小心

機場算少事
差狗未發癲封橋大包圍

agree....

其實只要冷靜用個腦
諗返呢幾個月呢度嘅人
所做嘅嘢，所講嘅嘢
根本個出發點
只係想香港亂，越亂就越好
同佢哋所講嘅訴求，根本係唔啦更
不如自己上網摷吓
係邊個人曾經講過
香港越亂就越好，就越易辦事

如果班人肯真罷工，使鬼黎明行動咩

有不反
有道德高地丫嘛
唔好話唔重要
我返去同你藍絲老母坳(假設有)贏嗮

其實係冇咗個要地

搞左工會同黃色經濟圈先啦

唔work 就搞個第二樣

Tui

無論所謂既黎明行動塞成點
港共都唔會因為被塞就向佢地認為既分離主義讓步
如果黎明行動係work 加泰唔駛反抗幾十年啦
手足咪再送頭嚟換取極微既"增加管治成本"
塞幾粒鐘對管治成本其實係無影響架
況且政府大把手段抵銷對經濟既影響 e.g.減稅
港共寧願就算用成千億美金財政儲備都唔會向港獨低頭

搞唔係問題 但應該全港一齊搞 要人多過狗

拉
有學生俾人拉就唔再搞黎明行動?世界上冇一埸革命係零犧生，少少嘢就叫人放棄。不如叫多啲人一齊搞黎明行動，咁啲學生哥就冇咁容易俾狗拉

「我地兩星期後罷工啦！」
期間除左文宣無任何準備

兩星期後，得少少人罷工
「個個都唔肯罷工！香港玩撚完啦！」

我最理解唔到就係大家好似當罷工係遊行咁話做就做
唔使組織，唔使後勤咁
無組織無後勤既罷工無人響應就比人屌哂老母咁指住個鼻話係港豬

再者，要搞大三罷撼動港共，有冇說服到最關鍵、影響力最大既人物？
公共交通(巴士地鐵輕鐵)司機? 飛機師? 空管? 貨櫃工人? 海事處? 機管局? 機場員工? 公司老闆(可以下令全公司休假)?

之前已經出post 屌過，換來一堆負皮

推

創意呀

從來精人出口，笨人就是出手⋯⋯比人拉

又一隻

好老實講, 外國戰線 + 黃色經濟圈慢慢發大
先至係最有效

我唔信咩管治成本論

得啦低級5毛
我連貼你個底都廢事,
一襟入去就見到個底花到呢

所以工會係最基礎既第一步
但係11月先話開始搞工會 而家已經有人話點解咁耐都搞唔到的野出黎...

最慘既現實係
全港最powerful既工會已經收左皮
果個係cx公會
空姐連平時抗爭都抗唔到...

如果有返之前2百萬人遊行
係咁派傳單, 宣傳既力度

然後CONTROL TOWER, 巴士 一齊做野先叫做有機會

次次活動都係某一個會做左, 其他會又未READY
結果影響力只會越黎越細

好似廣告界咁, 竟然無其他會話一齊JOIN

CX果個會真係之前把炮到呢
依家換2隻紅底狗揸莊
再加埋D督狗 大陸臭閪同水炮車

搞到返工就唔得！

去返工啦垃圾

Agger別送頭

係囉唔啱聽就五毛囉，咁叻你唔自己出去？拉嗰個又唔係你，利用啲靚仔去死，你仲衰過共產黨D垃圾

可惜cx真係畀中共揸住春袋
唔係的話飛都冇得飛

公司啲黃絲罷工比人炒哂啲藍絲上哂位日日笑你班友on99

唔同意 多人時好撚有用

咁你有咩好建議呀？剩係ban又冇solution

不如你話我知
政府唔理你 你吹得佢漲？

唔駛檢討，你知唔知黎明第一日個星期一拉左幾多

睇pin

易經講左下年既行程，年輕人不要送頭！
不要返大陸！ 我地要留返條命，送中共一程！ #天滅中共 #全黨死清光

現時真係不要送頭！ 成個國際大勢已經開始要滅中共！香港人要承認單靠自身係沒辦法勝利！ 只有外國施壓，引發中共內戰，解體，先有用！ 現時最好係諗普選制度，文宣，支持trump

香港既犧牲已經足夠！ 美國既國策已經轉左！ 美國邊個總統做，都係要將中共消滅 好似當年打納綷 對付蘇聯

咁樓主有咩意思啊

睇pin pls …

youtu.be/IogA66MPHdQ
易經講左下年既行程，年輕人不要送頭！ 下年情況會更差！
但係我肯定中共不會過到2021年

不要返大陸！ 手足要留返條命，送中共一程！ #天滅中共 #全黨死清光
現時真係不要送頭！ 成個國際大勢已經開始要滅中共！香港人要承認單靠自身係沒辦法勝利！ 只有外國施壓，引發中共內戰，解體，先有用！ 現時最好係諗普選制度，文宣，支持trump

香港既犧牲已經足夠！ 美國既國策已經轉左！ 美國邊個總統做，都係要將中共消滅 好似當年打納綷 對付蘇聯

我個人覺得一定要減少任何有機會送頭既行動！

吹風？ 點解唔肯檢討，減少年輕小朋友送頭既機會？
我知道你係暗共，想送香港人去死！

中共後年都仆街

唔好咁迷信風水啦ching

風你老母

就算用返現時情況分析，的確係會更差！

美國已經開始行動！

悶悶地去贏 ，已經夠！ 不需要浪漫地送頭

我意思係用上面段片說服力不足 唔係你論點有問題

不要返大陸！ 手足要留返條命，送中共一程！ #天滅中共 #全黨死清光
現時真係不要送頭！ 成個國際大勢已經開始要滅中共！香港人要承認單靠自身係沒辦法勝利！ 只有外國施壓，引發中共內戰，解體，先有用！ 現時最好係諗普選制度，文宣，支持trump

香港既犧牲已經足夠！ 美國既國策已經轉左！ 美國邊個總統做，都係要將中共消滅 好似當年打納綷 對付蘇聯

我個人覺得一定要減少任何有機會送頭既行動！

現時支共等於晚清